［喪屍/人性/有甜］- 屍•家•馬鞍山 10（不定時更新）

人類在突如其來的災難𥚃，是怎樣掙扎求存？人性，又會否因為社會秩序的崩壞而扭曲？

一個人們在喪屍災難來臨後的故事，集恐怖，災難，社會，人性，愛情於一身。究竟主角Roy能否逃過這次災難，他又會否出賣自己的人性來換取存活？

新手上路，請多多支持。
工私兩忙，無奈只能不定時更新。

《本故事純屬虛構 如有雷同實屬巧合》

==================
警告︰此文章只適合十八歲或以上人士觀看。此文章內容可能令人反感；不可將此文章的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿18歲的人士或向該人士出示、播放或放映。

LEGAL DISCLAIMER WARNING: THIS ARTICLE CONTAINS MATERIAL WHICH MAY OFFEND AND MAY NOT BE DISTRIBUTED, CIRCULATED, SOLD, HIRED, GIVEN, LENT, SHOWN, PLAYED OR PROJECTED TO A PERSON UNDER THE AGE OF 18 YEARS.

Chapter 680 - KK 哥的秘密

Vicky 看女子聲淚俱下的控訴，亦忍不住上前去安慰。

「個賤人... 扮到想... 想救我同家姐咁...」女子嗚咽著說道，「其實... 其實就...」

「得㗎喇！我一睇就知道佢唔係好人...」我大概也知道女子要訴說些什麼，「比我出得返去，我實殺死佢！」

「嗚嗚...」說到這裏，女子更是哭個不停，「家姐... 嗚嗚...」

我不知道怎去安慰她，唯有交托 Vicky 幫忙。

而我亦感到有點疲憊，只好先行坐在一旁休息一會。

雖然這裡都是比較侷促，但看來因為剛才開蓋時注入了一點新鮮的空氣，才使我們沒有剛才那樣的辛苦。

「咁... 妳哋點解會嚟咗呢度嘅？」過了一會，Vicky 終於打開了另一個話題。

「嗦嗦...」女子慢慢收拾情緒，「就係嗰個賤人！」她的狀態看來比之前來得好，「佢同班禽獸玩完我哋之後，就話要沿住條渠同我哋出去...」

「我哋好唔想，佢就話要殺死我哋，然後斬開一舊舊餵喪屍...」她的情緒又變得激動，「咁我哋好驚，咪跟佢落嚟囉！」

「落咗嚟本身都冇乜嘢，係周圍好黑同臭到想嘔...」女子續說，「我哋冇辦法，只可以黐實個賤人行...」

「我哋一路跟住佢行，都唔知行咗去邊度...」她說得猶有餘悸，「忽然間，我 feel 倒背脊比人猛撞咗一下，之後就失去咗知覺...」

「到我再醒返，已經比人包實曬，完全郁唔倒...」她說著又變得情緒激動，「而我家姐... 嗦... 我家姐... 佢就比隻怪物...」

她突然說不下去...

「我睇住佢辛苦慘叫，完全幫唔倒...」Vicky 正拍著女子的背部，靜靜地安慰著她，「後嚟我都知道，嗰陣會有幾痛...」

「我下面好似比人監生擘開咁，痛到入心。隻怪物條...」她說得有點尷尬，「仲好長... 伸到好入... 有一刻... 真係覺得佢會插穿我...」

我本不想女子再說下去，但我看她的表情，是十分渴望把自己的不幸遭遇，傾訴給別人。

這可能為她的心靈，帶來些許安慰。

「最恐怖係佢做完嗰陣...」她補充，「有好多好多嘅嘢，好似噴射入去，完全將我裡面谷脹曬...」

「然後最嘔心嘅係，當隻怪物抆返佢出嚟之後，啲嘢就喺我下面慢慢流返出嚟...」她說著，表情開始變得奇怪，「而我就突然之間覺得好空虛，竟然開始收縮下身嘅肌肉，唔比啲嘢流出去...」

Vicky 跟我互望，覺得不可置信。

「我... 我自己都唔知點解會咁... 連自己都解釋唔倒...」女子看來亦留意到我們的目光，「自從第一次之後，我就好驚隻怪物唔知幾時再嚟...」

「但係... 我心入面... 又好似... 又好似有啲期待佢再嚟...」女子說得有點面紅耳赤，「我... 我明明係比佢... 但係又... 我覺得自己好奇怪、好污糟...」

「好明顯...」我細想了一下後，嘗試安慰著她說，「佢啲... 佢啲嘢入面，好可能有啲催情嘅成份...」

「可能咁係方便佢哋繁殖...」我推論道，「所以... 就算換轉係其他人，個結果都好大可能會一樣...」

聽完我的一番話，女子仍然若有所思...

「咁... 我其實係咪會成為，呢隻怪物嘅媽媽？」女子輕撫著自己的肚皮說道，「個肚咁大，到時你點出嚟呀？」

她的話，令我回想起怪物破膛而出的畫面。

那等於代表，迎接她的只有那悲慘結局。

「照妳咁講，KK 哥好大機會知道怪物嘅存在...」Vicky 說道。

「佢唔淨係知道咁簡單啦！」女子搶先一步答道，「個賤人好明顯有心帶啲人落嚟，供應比啲怪物啦！」

「不過有一樣嘢我諗唔明，佢淨係帶啲人落嚟繁殖，咁啲怪物食乜嘢？」我提問道。

「唔... 我有一次見到佢哋拖住啲死屍，去咗超市後門之後，返嚟已經唔見曬啲屍體...」女子答道，「所以佢同啲同伴，應該一直有提供食物比啲怪物...」

難道，這就是怪物沒有把我們吃掉的原因？

它們就只會向死屍下手嗎？

但剛才那怪物亦打算把我吞進肚中吃掉，看來死屍並不是它們唯一的選擇。

「咁會唔會...」Vicky 大膽的假設，「KK 哥就係啲怪物嘅... 主人？」

我本想說，他應該不會有這樣的能耐；但細想之下，我覺得這也不是沒有可能。

至少，他刻意飼育怪物的行為，正正就說明了，他跟怪物們有著一定的關係...

LM

KK 係咪叫PK鄧

lm等十個月後爆 post!樓豬加油！

push

呀紫係咪gg左了

正

新post lm

Chapter 681 - KK 的背景

「我都覺得，KK 哥同啲怪物，一定有好密切嘅關係...」我表示應同，「不過我怕嘅係，件事唔係好似我哋表面上睇咁簡單。」

「其實... 我都覺得係...」Vicky 回應道，「要造一隻以前從來未見過嘅怪物出嚟，唔係打枝針咁簡單。」

「同埋，你之前喺怪物身上搵倒嘅嘢，咪就證明咗，啲怪物同異生教有關囉～」Vicky 補充道。

「咁自稱特種部隊嘅 KK 哥，本身已經係異生教嘅爪牙...」我答道，「只不過我估唔到，佢仲會同隻怪物有關啫～」

「嗯...」Vicky 輕輕點頭示意。

「我諗，要捉返個衰人，先至可以問倒多啲嘢...」我進一步補充。

「都係...」Vicky 望著沙井的頂部問道，「不過，而家上面都行唔倒，我哋可以點？」

「我覺得個賤人，遲早都會落返嚟...」女子插口說道。

我們有點不解，所以一致地望著她。

「妳都有道理...」我應同道，「如果佢真係有份養呢隻怪物，佢一定會返嚟睇吓個情況...」

「係...」Vicky 也同意我們的看法，「不過個問題係，佢要幾耐先落嚟...」

「咕...」言談間，女子傳來一點聲音。

「唔好意思，我有啲肚餓...」女子尷尬地答道。

想不到，一直被怪物的營養液供養著的人，也會有飢餓的感覺。

「唉... 最衰我哋啲背囊跌咗喺出面吖...」Vicky 答道，「如果唔係，我就可以俾啲乾糧妳食住先...」

「一係咁吖！」Vicky 想了一下後興奮地說道，「我幫妳攞返嚟吖！」

「咪住！我唔要妳出去...」我立刻阻止，「我唔要再同妳分開，要去就一齊去！」

Vicky 聽到後，便定了神的看著我。

「呃... 你哋放心出去啦！唔洗理我㗎～」女子打破了我們的沈默，「我已經唔可以同你哋出去㗎喇，只可以留喺呢度...」

「放心啦！個賤人應該唔會咁快落嚟嘅...」她續說，「就算係，佢都唔可以對我做啲咩㗎啦～」

她說的話不但沒有令我們放心，反而令我們更加擔心她獨自待著的安危。

但等於代表，Vicky 和我其中一個需要外出尋找。

讓 Vicky 出去，她便有可能再遇上那些怪物；但若然出去的是我，則 Vicky 有機會碰上從沙井口回來的 KK 哥。

兩個結果，我都不想見到。

「我哋講咗咁耐，都未知你叫咩名...」我另有打算，「我叫 Roy，佢係我女友 Vicky...」

我已經習慣了，這樣的稱呼她。

「哦？係呀？」女子的表情有點奇怪，「我叫黃曉嵐... 你... 哋可以叫我小嵐...」

不知道這是否我的錯覺，小嵐介紹自己時，好像重點注視著我。

可惜，我對她沒有感到半點興趣...

「Vicky，我哋不如一齊喺度等一等...」我提議道，「我諗... 嗰個人應該好快就會落嚟...」

「唔係呀...」Vicky 突然貼近我的耳邊說，「我全身都黐納納，想換個啲衫...」

「我喺個背囊入面，收埋咗一啲之前攞咗嘅衫...」她續說，「我好想出去攞返...」

「吓？個背囊跌咗落條渠度，好大機會濕曬喇喎～」我仍是不希望她出去冒險。

「應該唔會啩...」Vicky 回應道，「我用膠袋袋住曬啲衫同食物，所以應該 okay 嘅～」

「不過...」我始終放心不下...

「得啦！我出一出去，好快就返嚟...」Vicky 依舊堅持道，「小嵐唔方便出去，你就留低保護佢啦！」

「......」我沒有回答。

Vicky 見我沒有反應，便轉身準備出發。

可是，我終於也忍不住出手把她拉住。

「阿 Roy？」Vicky 有點不明所以。

「小嵐佢講得啱，KK 哥應該冇咁快落返嚟嘅...」我答道，「所以我哋速去速回，應該都安全嘅...」

「但係...」Vicky 還是有點猶豫。

「唔好但係喇～ 我已經決定咗，同你一齊出去㗎喇～」我用肯定的語氣答道，「如果唔係，就所有人都唔好出去喇！」

「......」四周，頓時變得鴉雀無聲...

Vicky 明顯係內鬼
根本所有女都係為左監視主角而埋佢身
主角仲on99當自己係情聖

新post留名

主角一日未意識到哩件事，一日都係序章

想問下樓主...其實個故去到一半未?

利伸 : 追左好多年

同你一樣 追到隔離post啲故完曬

留名

推，好睇

Chapter 682 - 堅持結伴行動

「行喇！」我見 Vicky 沒有反應，只好開口催促。

「Okay...」Vicky 回頭查看一下小嵐的情況後，便無奈地跟隨我離開。

「呃... 不如...」小嵐突然叫道，「不如... 我同埋你哋，一齊出去吖～」

「吓？但係...」她突然的提議，令我完全意料不到。

「我得㗎喇！我冇問題㗎喇！」為了令我們信服，小嵐還不忘作出澄清，「求吓你哋帶埋我去啦～」

我們別無他法，只好答應照做。

為安全計，這一趟由我去打頭陣...

我小心翼翼地從小渠口爬出，然後快速地查看四周的情況。

出乎意料，竟沒有發現怪物的蹤影。

「Vicky，可以出嚟喇！」我示意緊隨我身後的 Vicky，可以從小渠中爬出。

確認安全後，我們亦協助小嵐一同離開。

「Vicky，啲嘢大概係邊？」我想確認一下方向。

「其實，我都唔太清楚...」Vicky 回想到，「我記得喺入去呢條渠之前，已經唔見咗...」

她喚醒了我的記憶...

我依稀記得，自從在我發現 KK 哥想要去侵犯 Vicky 的那一刻起，她身上的背囊已經不翼而飛。

那我們沿路回去找尋，必定有所發現。

「我諗，我大概知道妳個袋喺邊...」我向 Vicky 說道。

於是我們便擎著槍，小心翼翼的往原路走回去。

「㗩㗩...」可我們只是走了一小段路，便聽到在前面傳來的一點怪聲。

我立刻示意 Vicky 小心戒備。

「妳喺度等一等先...」我在 Vicky 耳邊說道，然後便獨自擎槍往前面的轉角處打探。

「㗩㗩...」燈光照耀到眼前那，正埋首咀嚼中的怪物。受到刺激的它，亦立刻停下了動作。

「吼～」怪物二話不說，轉身便向我飛撲過來。

電光火石間，我依稀看到它口中仍是咬住了一件黑色物體。

「噠噠噠噠...」我沒有細想，扣動衝鋒槍的板機便往怪物射去。

可是，怪物並沒有在預期中被擊倒，反而狠狠地向我飛撞過來。

我立刻打算側身閃避，卻仍然被它擦撞到了渠壁上。

怪物把我撞開後，便繼續往 Vicky 和小嵐的所在衝去。

我立刻回頭以頭盔上的電筒，照向她們的方向。

「砰砰砰...」身後隨即傳來了槍聲。

由於無法看清她們的情況，我亦只好硬著頭皮，馬上爬起身來跑去查看。

拐過轉角處，看到她們仍安然無恙，才使我鬆一口氣。

看來，怪物的目的只是離開。

「Vicky，妳冇嘢吖嘛？」我問道。

「嗯... 我... 我 okay...」Vicky 從地上爬起後答道。

「小嵐，妳點呀？」驚魂未定的 Vicky，仍不忘了解小嵐的情況。

「我冇事...」小嵐也示意沒有問題。

「我見倒有過黑影衝過嚟，就只可以開槍...」Vicky 猶有餘悸地向我説道，「不過... 隻嘢好似唔攻擊我哋咁嘅？」

其實，這也是我感到奇怪的地方。

但當務之急，還是先行完成任務，儘快離開這裏。

「呢層我都唔太清楚...」我答道，「不過我諗我哋都係快快趣趣，搵返啲嘢就返番轉頭啦～」

「嗯... 同意...」Vicky 立刻表示應同。

是的，我想大家都對不願意在此久留。

但奇怪的是，我們三人好像已經適應了這裡的環境。

就我而言，不但沒有了當初的那種暈眩不適感，甚至四周充斥着的有毒氣體，都好像對我沒有影響。

觀乎她們的情況，也看似跟我一樣。

我想，這絕對不單單是身體適應力那麼簡單。

不過話說回來，我彷彿感到身體比之前更強壯；就好像剛才那怪物的突擊，亦沒有對我做成太大的傷害。

難道，我的能力已經在不經不覺間，慢慢回復了過來？

老讀者lm

Chapter 683 - 另一沙井出口

我回想過去，剛才確曾發生了數次，令我徘徊在生死邊緣的戰鬥。

每次瀕死，也可以使我的力量增強。

也許，這也有助我能力的回復。

有機會的話，我必須驗證一下。

正想得入神，雙腳卻不慎踢到了一件物品，差點兒就令我跘了一交。

定神一看，是一具只剩下半身的人體殘肢。

看來，那怪物是為了口中的食物，才沒有空閒去對付我們。

那我們還是，速去速回比較好。

「阿 Roy，前面...」Vicky 向我前面不遠處示意。

我以電筒照射，終於發現了 Vicky 早前遺下了的背囊。

Vicky 隨即跑過去檢查。

「嗱！我都話㗎啦！」Vicky 興奮地拿出背囊裡面的物品叫道，「入面啲嘢冇濕到呀！」

「個袋都係濕咗少少咋～」說罷，她便把背囊放在背上，「仲有多一個電筒添～」

「嗚...」我們還來不及細想，渠道的深處便傳來怪物的吼叫聲。

「Vicky，呢邊！」我立刻拉著 Vicky 的手，帶領著小嵐往另一方向走去。

此地，真的不宜久留...

「沙沙...」急速的水聲在我們身後迴盪。

身後的聲音越來越近，看來對方很快便會追上我們。

「呢邊！」我看到前面的一個轉角，於是立刻示意各人內進暫避。

「熄燈...」我們屏息靜氣，希望對方無法看見我們。

「沙沙...」急速的水聲在我們的面前掠過，看來怪物沒有發現我們。

我示意二人靜待多一會，才亮燈查看這裡的情況。

回看四周，眼前有一連串的腳踏，直通往上面的一個渠蓋。

看來，這裡是另一個沙井出口。

「上面... 係咪出口嚟㗎？」Vicky 壓低聲音問到。

「我諗係...」我再查看一下後回應，「我上去 check check 先，妳自己小心啲...」

說罷，我便慢慢地沿著腳踏往上爬。

我嘗試把渠蓋往外推，以確認一下它是否能夠移動。

「嘰...」渠蓋被移開了一點，滲進了久違的陽光。

「噹...」我興奮得立刻用力把渠蓋完全移開，冷不防它墜地而產生了響亮的撞擊聲。

我嚇得緊張的四處張望。

幸好，看來沒有被人發現...

「Vicky、小嵐，妳哋可以上嚟喇～」我向下面的二人示意。

但我只見她們互望了一下，卻沒有進一步行動。

「阿 Roy～ 不如你落嚟幫吓小嵐啦！」Vicky 向我叫道。

也是，我理應幫她一把。

於是，我返回沙井下面，先跟二人會合。

我打算先讓 Vicky 走到最前，小嵐緊隨其後。

而我則跟在小嵐後面，以便一旦發生意外時，我還足以作出反應。

「不過... 我係咪真係爬倒上去㗎？」小嵐不安地問道，「我驚... 我驚會喺上面跌返落嚟呀～」

確實，這對腹大便便的女士來說，有著一定的危險性。

「唔怕啦～」我不能讓她輕言放棄，只好盡力令她安心，「我喺妳下面，如果妳真係跌落嚟，我就會接實妳...」

「真係㗎？」小嵐興奮地問道，「我仲以為你淨係掛住照顧 Vicky 姐添～」

其實，我說的只是安慰說話。

我無奈地望向 Vicky，她卻只是報以一個模棱兩可的微笑。

於是，我們便依照順序出發。

「噹、噹...」我們小心翼翼的往上爬，一直都沒有異樣。

可是，當爬了約一半的距離後，小嵐的步伐開始變慢，身體也開始有點不穩。

「小嵐撐住呀！就到㗎喇！」我努力鼓勵著她。

「嗯... 我得㗎...」小嵐回答了我之後，連咬緊牙關繼續往上爬...

蘇蝦要出生喇

諗起係男主頭頂爆肚都幾係野

之後成隻怪物咬能住主角個頭

跟住主角威能
可以同怪物溝通
變左metro

新讀者lm
呢幾日由頭追到live
欣賞作者嘅堅持仲出緊文
加油

追咗3年，明白樓主生活上忙，都仲keep住出文，但係樓主接近同讀者零交流

希望佢完到個故，樓主加油

Chapter 684 - 逃出沙井

我往沙井的出口望去，發現 Vicky 的身影已經消失。

Vicky 登上地面後，卻沒有回頭關顧我們的情況，這使我感到有點擔憂。

但我被困在這裏，卻無法把速度提高。

我又不想因催促小嵐，而令她發生意外。

我只好冀望，外面一切如常。

我們一步又一步的前進，終於也快要爬到地面上去。

「呀～」小嵐剛剛到達目的地，卻突然驚慌地大叫了起來。

我知道外面九死一生，於是我立刻把掛在肩上的衝鋒槍提起。

「下... 下面嘅人聽住，你啲朋友已經俾我哋捉咗喇～」一把年輕的男聲在外面叫道，「精精哋就快啲出嚟投降，如果唔係... 唔係我就殺曬佢哋兩個！」

看來，那人有點緊張...

那倒不如先行保留實力，打探對方處實再算。

於是我把身上的戰術背心脫去並向下掉，連同那柄衝鋒槍，和大部分的裝備，一拼掉到沙井的深處去。

希望，它們沒有遭受到太大的損毀。

我的腰間，就只剩下一柄軍刀，和剛才從新上滿子彈的手槍。

「得，我而家就出嚟，唔好傷害佢哋...」一切準備就緒，我便慢慢地從沙井口內爬出來。

剛剛爬離沙井，便有數個十多歲的年輕人把我圍住。

Vicky 跟小嵐則被另外兩個年輕人，以刀架頸的挾持著。

「舉... 舉起雙手，企喺度唔好郁！」其中一個年輕人向我叫道。

看來，他們比我還要緊張。

為加強震懾力，我刻意慢慢才舉起雙手。還順道展示一下，那插在腰間的手槍。

「喂... 佢有槍㗎喎～」我只聽到他們在議論紛紛，並沒有向我問話。

「你... 你哋係咩人？」一人終於開口向我問道，「嚟呢度有乜目的？」

我打算將計就計。

「冇... 我哋係救援組織派嚟，睇吓有冇生還者需要幫助嘅人...」我大膽的向他們回答道。

「吓？你哋真係救援隊？」其中一人興奮地叫道，「我哋入面真係...」

「喂阿星咪住！」另一人卻出手制止，「你唔係人講你就信嘛？」

然後，一個身型矮小的年輕人，突然在眾人中走到我的面前。

「嗱，我就叫阿君，啲人就叫我君哥嘅！」那人突然以不可一世的嘴臉向我說道，「你話你係救援隊，我就信㗎嗱？」

「你有乜證明呀？」他用挑釁的眼神問道。

「哼！證明？」我刻意加強語氣，「我哋辛辛苦苦爬條臭渠入嚟幫手，你仲叫我證明？」

「咁... 咁... 口講... 口講無憑吖嘛～」阿君的氣焰頓時消失，「你... 點都有證件之類㗎嘛...」

「好... 你要證明吖嘛？」我見各人的戒備有所鬆懈，便順勢把腰間的手槍拔出，「呢樣夠唔夠證明呀？」

我瞬間拔出手槍，然後指到阿君的頭顱上。

「呃... 呃... 我... 我...」阿君一時反應不來。

「得！如果你哋唔需要我哋幫忙，我哋而家就走...」我進一步迫逼阿君，「不過，你要即刻放咗佢哋兩個！」

「得... 得，冇問題...」阿君向同伴叫道，「仲唔快啲放人！」

原來兩個挾持著二女的年輕人，亦乖乖的把利刃放下。

Vicky 和小嵐隨即走到我身旁，Vicky 更熟練地，從腰間拔出了自己的手槍。

不知不覺間，她好像已經成為了我，合拍的戰鬥伙伴。

「你過返去啦！」我見情況已經受控，於是便把阿君推回他的同伴之中。

「你... 你哋唔好亂嚟呀～」阿君返回己陣後，便再次變得大膽，「我哋有好多人㗎，你... 你得兩枝槍... 冇可能打... 打曬我哋㗎...」

「哦？係咩？」我刻意把手指放在板機上，然後向各人指去，「睇吓邊個想做第一個？」

受驚的各人，立刻頭也不回地逃跑...

推

成班咁騰雞都生存到咁耐

Chapter 685 - 教堂避難所

敵退我進，我立刻衝前把阿君捉住。

「對... 對唔住呀大佬！」阿君嚇得跪在地上，「你... 你想點呀？」

「我講得好清楚㗎啦！」我按著他的頭到，「我哋係嚟幫你哋家嘛～」

「係嘅... 係嘅...」阿君只能無奈地答道，「我帶... 帶你哋四圍行吓...」

「呢度大約有幾多人？」我打量四周後問道。

「呃... 大概三、四十人倒啦...」阿君答道。

「吓？仲有咁多人，你唔好諗住呃我喎～」我質疑道，「之前啲軍隊唔係已經捉曬啲人喇咩？」

「呢... 呢層我都唔太清楚...」阿君惶恐地答道，「我都係之後先加人...」

「我聽呢度啲人講，佢哋之前匿埋喺教堂入面嘅一個密室，先至冇比人捉走...」他補充。

「後嚟有附近嘅街坊加入，我就係其中一個...」他續說，「外出嘅搜索隊又間唔中搵倒啲生還者咁，加加埋埋真係差唔多...」

原來如此...

「頭先你話有隊搜索隊，可唔可以帶我去見吓佢哋？」我對潛在的威脅比較在意。

「呃... 佢哋... 佢哋出咗去搵嘢食...」阿君答道。

果然，這個人只是這裏的小嘍囉。

真正的威脅尚未出現。

「阿君，係咪有人嚟咗呀？」一個以神職人員裝扮的人，慢慢地由其他年輕人的引導下走過來。

「呢位朋友，啲弟兄姊妹同我講，你哋係救援人員嚟...」那人以禮貌的態度向我說道，「請問係唔係真嘅呢？」

「呃... 係...」既然已經來到這一步，我亦只好繼續說謊，「不過我同啲隊員，遇到怪物之後失散咗，我都要盡快搵返佢哋...」

「哦！我明白...」那人答道，「未介紹，我叫林牧師，係喺呢個教堂侍奉主耶穌基督嘅...」

「我謹代表合一堂，歡迎你哋...」林牧師熱情地向我說道。

我這才有空環顧四周，原來我們身處在合一堂裡面。

面前是教堂的入口，但另一頭則是幼稚園的所在。

建築物那猶如城堡一樣的外牆設計，確實是防守怪物的極佳場地。

「多謝你...」我被牧師的表現所打動，於是我也放下了，那不必要的戒心。

我亦終於把手槍，重新插回腰間。

「大家都攰㗎喇，不如入去清潔梳洗吓先吖？」林牧師說道，「我叫人煲啲熱水，比你哋沖吓身啦～」

「沖身？牧師...」阿君好像面有難色，「啲水...」

「得喇！我哋暫時仲夠用...」林牧師答道。

看來，水是大家都缺乏的資源。

「螢螢，你同阿君帶佢哋去幼稚園嗰邊，比佢哋休息吓啦...」林牧師吩咐道。

「唔該曬你林牧師...」我跟著二人，往他們帶領的地方走去。

「好，休息吓，一陣再見...」林牧師仍是貼心地向我們說道。

「你哋好，我叫螢螢，你哋可以叫我 JoJo...」螢螢先行親切地自我介紹。

「一陣間我帶你哋去洗手間沖吓身，然後再帶你哋去課室休息吓先...」JoJo 邊走邊介紹道，「等搜索隊返番嚟，再一齊傾吓之後嘅做法啦！」

「不過...」JoJo 補充，「因為我哋嘅資源有限，我可以比你哋嘅水都唔係太多，希望你哋慳啲用...」

「我哋明嘅...」我向她展示友善的笑容，「周圍都唔夠水用，你哋肯比我哋用已經好好，我哋會慳啲洗㗎喇～」

「我諗你哋都一定要啲乾淨衫㗎喇...」JoJo 走到一課室前說道，「嗱，呢度就係比你哋休息嘅房，因為可以用嘅房唔多，所以只可以同其他人共用...」

我透過門上的小窗，窺看那原本是幼稚園教室的情況。

只見他們用教桌簡單的分開了四個地方，上面放置著一些簡便的被鋪。

但是，裡面卻空無一人。

「呢度暫時得我同我個朋友住，所以為咗方便照應，兩位女仕可以暫時同我哋同房...」JoJo 說道，「不過男仕就要去另外一間房喇～」

「好多謝你哋嘅安排...」我打量四周後說道，「但係，我唔係咁同意...」

「橫掂我哋都只係留一陣，我哋求其搵撻地方唞吓得喇...」我再說道，「我唔會同我嘅同伴分開...」

男主又要將災難帶畀其他倖存者

去親邊個營地都會比喪屍攻

按過往經驗個教會一係別有用心，一係之後被怪物屠

JoJo 堅持要男主分房瞓
之後男主姦咗佢

希望唔好再開啲扑野線

又準備出事

好耐無仆野

Chapter 686 - 幼稚園的家

「呃... 咁樣有啲難喎...」JoJo 面有難色，「呢度啲房間分配，都係跟返男女分開嘅...」

「除非...」JoJo 補充，「除非你哋係一家人啦！一家人就可以喺埋一齊...」

「呃... 咁情侶算唔算？」我搭著 Vicky 的肩膀問道，「佢係我女朋友...」

「哦～ 咁呢位係？」JoJo 看著腹大便便的小嵐，感到有點好奇。

「哦... 小嵐係我哋喺出面遇倒嘅生還者...」我解釋道。

「Okay...」JoJo 打量了我們三人，再思考了一下後說道，「咁好啦！你哋三個就同我哋一齊啦！」

「阿螢！」一直沉默不語的阿君，突然十分不滿地叫道，「你同佢哋三唔識七，咁就同佢哋一間房？」

「冇所謂啦！佢哋都係留一陣啫～」JoJo 答道，「更何況，佢哋都唔似係壞人啦！」

「吓？我唔覺得喎～」阿君表示不同意，「總之... 總之我就唔想啦！」

很明顯，這個阿君對 JoJo 十分在意。

為了不無辜樹敵，我打算還是自行找地方休息。

「唔緊要啦！我哋自己...」可話仍未說完，已經被 JoJo 打斷。

「唔洗喇！牧師叫我安排嘅，我講咗 okay 就得！」JoJo 認真地回答，然後向著我們說道，「你哋去梳洗咗先，我去幫手攞啲水嚟...」

「洗唔洗... 幫手？」我想幫忙一下。

「唔洗喇！會有人幫我手...」JoJo 拒絕了我的好意。

「Okay... 咁我喺洗手間出面等佢哋啦～」我示意自己將會待在這裏。

「咁好啦！一陣見...」JoJo 笑著向我說道。

就這樣，各人完成了簡單的梳洗；除了 Vicky 更換了從背囊拿出的衫褲外，我和小嵐都替換了 JoJo 取來的衣衫。

而倦極了的小嵐，卻已經竄進被鋪抱頭大睡。

一切都弄妥後，我正想出外向 JoJo 詢問一下搜索隊的情況，卻正好碰著剛剛回來的她，「咦？你哋咁快攪掂曬嗱？」

「嗯... 我哋都係簡單清潔吓咁啫～」我如實回答。

「嗯... 不過我哋嘅搜索隊，仲未返到嚟...」JoJo 看來知道我想問什麼，「如果佢哋喺入黑之前都未返到，咁就好有可能聽朝天光先返...」

「哦？係呀？」我覺得停留在外更加不智，但他們也應當有過充分考慮。

「之前，佢哋都試過係咁...」她補充，「不過唔緊要啦～ 呢度有足夠嘅被鋪，必要時你哋都可以留喺度一晚先走...」

「嗯... 咁好啦！」反正現在只能等待，我亦只好先行進去課室休息一下。

「你哋唞一陣先，我睇吓我朋友方便未，可以順便介紹比你哋識...」JoJo 說罷，又再消失在我們眼前。

「阿 Roy，你下一步諗住點？」久未發聲的 Vicky，刻意走到我的身旁輕聲問道，「係咪... 仲返去異生教？」

「嗯...」我想了一下後，在她耳邊答道，「異生教就一定返㗎喇，不過唔知點解，今次返去好似有危險等住我咁...」

「難得呢度遇倒其他人，我想睇吓有冇值得結交嘅朋友...」我補充。

「你想，搵多啲人幫你手？」Vicky 追問。

「嗯... 雖然唔知有冇用...」我說，「不過，人多就點都好似好啲...」

「嗯... 你咁諗都啱嘅...」Vicky 表示認同，「只不過... 我覺得搵啱人嘅機會，有啲微咁啫～」

「唉... 我都知...」我答道，「不過橫掂我都想唞吓氣，同埋順便將小嵐安頓落嚟...」

「留低喺度一陣都無妨吖～」我補充。

「其實... 就算一直留喺度都...」Vicky 的聲音低得，令我完全聽不清楚。

「妳講大聲啲啦～ 我完全聽唔倒...」我向 Vicky 示意。

「吖...」Vicky 再次貼近我的耳邊說道，「我話，其實一直留喺度都幾好...」

原來，她是這個意思...

但我的注意力，卻已經被她吹進耳內的吐息，和秀髪散發出的陣陣香氣，完全吸引住。

「啜...」就在她說完，正要把俏臉移開之際，我追上了並吻了她一下。

「你想... 做咩呀？」Vicky 紅著臉，輕聲的向我問道。

但這樣的提問，對我來說卻是一個另類的暗示...

扑埋jojo啦

梗係林牧師啦

睇住牧師扑jojo 男豬喺隔離房偷睇 自己打飛機

屌小嵐先正 同屌怪獸冇分別 能力幾可級上升

識扑一定扑搜索隊

Vicky

四人遊戲（上）

d精殺菌
救左人

Vicky係唔屌得的，一屌就有事發生

Chapter 687 - JoJo 的好友

雖然明知時間和地點完全不對，但這時的情緒跟氣氛，使我根本按捺不住。

我輕輕搭著 Vicky 的肩膀，以防她從我懷中溜走。

我的嘴再向 Vicky 探去，可是她卻沒有避開的打算。

於是我轉而輕輕地提著她的下巴，然後用嘴貼住她那柔軟的雙唇。

「嗯...」Vicky 亦沒有多說，只是配合地跟我迎合著。

我們一直深情地熱吻，但卻沒有進一步行動。

因為我知道，現在的時機不對。

不知怎的，我對這段感情特別在意。

是因為她在我心目中的特殊位置？還是有其他原因？

但無論如何，現在的我卻十分害怕稍有不慎，會破壞了我們現在那良好的關係。

所以，我只是點到即止...

「咳咳...」就在此時，門外傳來了一下刻意的咳嗽聲。

我們立刻停下了動作，更慶幸自己並沒有作出越軌的事。

「冇... 阻住你哋吖嘛？」站在門外的 JoJo，尷尬地向我們問道。

「哦？冇... 冇嘢...」我亦只好硬著頭皮答道。

「嗯...」JoJo 打量了我一下後，便滿臉通紅的向我說道，「冇... 我咁啱喺出面見到木玲，咪諗住介紹你哋識囉～」

她說話的語氣有點奇怪，使我立刻查看自己出了什麼問題。

原來，連我自己都不知道，在不知不覺間，我已經作出了生理反應。

但我在何時，會變得這樣敏感？

我不想她們對我有偏見，只好稍微移動一下坐姿，以作掩飾。

「你好，我叫木玲、Miki，係 JoJo 嘅朋友，好高興認識你哋...」剛剛跟隨 JoJo 進來的女子說道。

但聽她的口音，好像不是本地人...

「佢係半個日本人嚟，所以廣東話有些少口音...」JoJo 主動說明道，「不過佢係我嘅 best friend 嚟，你哋唔好諗住蝦佢...」

原來如此...

「我聽佢哋講，你係嚟救我哋嘅人喎～」Miki 有點興奮地問道，「係咪真㗎？」

「嗯... 妳都可以咁講嘅...」某程度上，我也是來救助他們的。

「你哋係警察？定係政府派嚟嘅人？」Miki 繼續追問。

我對她窮追不捨的追問，感到有點不自在。

「我哋個組織唔隸屬任何政府機構，目的係要幫助生還者離開呢度...」我答道，「由於我哋有其他任務要做，恕我唔方便透露我哋係乜嘢組織...」

我看得出，她們的眼神半信半疑...

「我只可以講，妳哋信我嘅話，我就幫妳哋走...」我補充，「不過大前提係，我哋要搵返失散嘅同伴先...」

「咁樣...」Miki 看來打算進一步追問。

「吖... 點都好啦！」JoJo 卻突然插口道，「等搜索隊返嚟之後，我哋再傾...」

很明顯，她們仍是對我們有所懷疑。

但這樣也好，我來這裏也不是要尋求別人的認同。

我的主要目的，只是把不便同行的小嵐安頓，順道休息一下。

若然這裡不是合適的地方，我們也只好繼續上路。

「其實，你哋喺出面，有冇去過馬鞍山健康院？」Miki 突然再次向我問道。

「Miki！」JoJo 又再開口喝止，然後又搖頭示意。

「但係...」Miki 還是欲言又止。

看來，Miki 急於知道那裡的情況。

「所有嘢，都係等 Andrew 佢哋返喺先再傾啦！」JoJo 還是堅決阻止。

Andrew... 看來是搜索隊的重要一員。

「仲好提佢哋！」Miki 看來有點不滿，「佢哋一直都冇行過去嗰邊！」

「咁佢哋一定有原因嘅...」JoJo 替他們辯護道，「我哋喺呢度，又唔會知出面有幾危險嘅～」

「妳緊係幫住妳男友㗎啦！」Miki 看來不肯罷休，「咁我爹哋點呀？」

Miki 的情緒突然變得激動。

「我已經冇咗媽咪喇！如果爹哋都...」此時的 Miki，已經哭得無法再說下去...

仆你個街啲女嘅英文名用哂未
如果有人可以唔返轉頭睇返
而又背到推女嘅名出嚟真心勁

四人遊戲上中下ready

Chapter 688 - 奇怪的女子

「我明白，不過...」JoJo 看來想開口安慰，但又不便在我們面前，透露她對我們的不信任。

「我之前去過一次...」我刻意向她說道，「不過... 我見唔倒有其他人喺嗰度...」

「吓？咁即係...」Miki 看似就要激動得暈倒。

「咁你又唔好咁失望先...」我想先行安慰她一下，「因為我喺嗰度，都見唔倒太多屍體...」

「不如妳話我知，妳爹哋有乜特徴？」我不想她感到絕望，「同埋，佢喺嗰度出現嘅原因...」

「Miki...」JoJo 看來又想阻止。

「我... 我爹哋係生物學博士，原本喺科技園一間生物科技公司做研究...」可是 Miki 並沒有理會她。

反而，再靠近我多一點後説道，「但係喺呢件事發生前大約一個月倒，佢就突然去咗馬鞍山健康院幫手。」

生物科技？

馬鞍山健康院？

兩者有什麼關係？

可是，那天我們又好像沒有發現什麼...

「馬鞍山健康院？嗰度好似同生物科技冇乜關係喎？」我感到疑惑，「無啦啦調去嗰度做乜？」

「我同媽咪都有同一個問題...」Miki 答道，「不過... 爹哋話我哋唔知咁多比較好，所以就冇答...」

那等於代表，有人一早已經知道喪屍事件的爆發，而一早着手準備研究？

難道又是異生教嗎？

「嗰日爹哋要通宵，我同媽咪就諗住喺新港城等佢放工食嘢...」Miki 說道，「點知就發生咗呢件事... 媽咪又...」

在馬鞍山健康院，為何需要通宵工作？

這令我感到有點引人入勝。

而 Miki 原本冷靜了一點的情緒，又再變得激動了起來。

「好啦！我應承妳，如果喺可行嘅情況下，我就去多一次馬鞍山健康院啦！」

我不想看著她哭哭啼啼，而且我也想前去打探一下，於是我只好先行答應她。

「真係㗎？一言為定！」Miki 興奮得主動地繞著我的手臂。

坐在我身旁的 Vicky，好像注意到 Miki 的行動。

這一刻，我只是想盡快脫身，以免 Vicky 因此而感到不快。

「嗯...」有點不知所措的我，只好輕聲回應。

為免 Vicky 有所誤會，我突然主動站起說話，好讓 Miki 的手從我手臂上甩開。

「弊！頭先趕得濟，唔記得問林牧師添～」其實，我只是想借機逃脫。

「要問乜嘢咁緊張呀？」Miki 看來有點不滿，但又不忘向我打探道，「唔講得㗎？」

「冇... 我打算問吓林牧師，可唔可以幫我哋訂婚咁啫...」我悠然地答道。

但此話一出，就連我自己亦感到驚訝。

究竟，是急於解圍，還是出於真心我才會這樣說？

「訂... 訂婚？」那邊廂的 Miki 面色一沉，然後不屑地指著 Vicky 問道，「同呢個女人呀？好嘥啫？」

這個女子，真的很有問題！

我們認識只有短短的十數分鐘，但已經向我投懷送抱。

這令我感到很不自在。

經驗告訴我，這人一定另有目的！

但是，相對以前那些刻意走近的人，Miki 的技巧也未免太過幼嫩了罷！

「妳講咩呀？」我決意為 Vicky 辯護，「佢喺我心目中係最好嘅！」

「妳冇權，咁樣話我女友！」我怒吼道。

房間頓時一片寂靜。

「對... 對唔住... 係我唔啱...」Miki 的態度突然一百八十度轉變，竟向我連番道歉，「係我亂講嘢，係我唔啱...」

「我諗，妳唔應該同我講...」我的怒氣稍消，但她應當道歉的對象，真的不是我。

「對唔住呀，Vicky 姐...」Miki 的道歉來得有點敷衍。

「嗯...」Vicky 亦只報以一笑。

「吖～ 阿 Roy 你又話想見林牧師嘅～」JoJo 主動解圍道，「我依家就帶你去啦！」

「Okay... 唔該曬妳...」說罷，我們亦動身出發...

有文

主角終於成長

push 冇得4P

live 咗

Vicky唔喺度咪又係扑埋，半個㗎妹點解唔屌

係屋企無野做，由上星期四開始追到Live
故事都幾好睇既，但Carey呢個八婆一早應該要死啦
成個故事都係呢個八婆玩鳩主角，主角又唔知係咪食左過萬春藥咁一定要搵佢、救佢、比佢傷自己個心

巴打比心機...寫埋落去，加油

Chapter 689 - 門衛

「JoJo，我哋一齊去啦！」Miki 並沒有放棄，繞著 JoJo 的手臂便一起出發。

這人，真的窮追不捨...

我們一行四個人，就這樣往林牧師的所在走去。

那我，真的要問嗎？

「阿 Roy 你係咪信教㗎？」JoJo 邊行邊問道。

「冇喎～ 做乜咁問？」我好奇地問道。

「咁 Vicky 呢，妳係唔係教徒？」JoJo 轉向 Vicky 問道。

「唔...」Vicky 搖頭否認。

「如果唔係教徒，就連搵牧師訂婚都唔得？」我插口問道。

「我好似冇聽過教會有訂婚呢個儀式...」JoJo 答道，「所以...」

「所以咪要問吓牧師囉～」我搶答道。

「嗯... 都係嘅～」JoJo 亦只能認同。

「喂，你哋諗住去邊呀？」出現在眼前的，是消失了一陣子的阿君。

「我帶阿 Roy 同 Vicky 去見林牧師，佢哋有啲嘢要搵佢...」JoJo 搶先答道。

「搵林牧師...」阿君若有所思後答道，「哦... 佢啱啱訓咗覺喇喎～」

大家都是半信半疑...

「係呀？」JoJo 覺得有點可疑，「等我入去睇吓牧師先～」

「JoJo... 牧師有啲唔舒服，啱啱食咗啲藥訓咗...」阿君答道，「我覺得妳哋，都係唔好打攪佢喇...」

雖然覺得他不太可信，但若然他所言非虛，我們貿然打擾也好像有點不妥。

「如果係咁都冇辦法啦～」我主動提議道，「我哋聽日再搵佢啦～」

「嗯... 咁好啦！你哋而家返去休息吓，食啲嘢先...」JoJo 無奈地說道，「聽朝再嚟過啦～」

「嗯...」既然如此，我們只好先行回去。

「喂咪行住！」阿君郤從後把我們叫住。

眾人立即停下腳步，回頭查看他所謂何事。

「你... 你哋又食又住，唔洗做返啲嘢呀？」阿君義正嚴詞地問道。

「......」各人對他的要求，一時間無法反應。

「我哋嘅搜索隊仲未返到，咁... 咁點都要有人守門口㗎～」阿君補充。

「喂！守門口不嬲都係你同班豬朋狗友嘅責任喎！」JoJo 不忿地說道，「人哋今日啱啱先嚟，嘢又未食，你就點人哋做嘢？」

「佢都講得啱嘅...」我安撫著 JoJo 道，「你哋比咗休息嘅地方，同珍貴嘅水我哋，我哋都好應該做返啲嘢...」

「不過...」JoJo 好像仍不太認同。

「唔洗不過喇...」我補充一句，「咁大家就冇拖冇欠啦！」

「呃... 咁好啦...」JoJo 只好無奈地說道，「我一陣攞啲嘢食比你哋啦～ 你哋自己都要小心啲...」

「得喇！我哋自己會小心㗎喇！」我回答後向 Vicky 說道，「Vicky... 妳會唔會同我一齊？」

「嗯！」Vicky 肯定地點頭答道。

「多謝妳...」我拖著她的手說道。

「咳咳... 係咪行得喇？」阿君不耐煩地問道。

「行囉～ 洗唔洗咁急呀？」我怒吼道。

於是，阿君便帶著我們二人前往閘門附近。

「君哥... 你好！」原本在閘門前閒聊的二個年輕人，看到阿君前來後，便恭敬地向他問好。

「嗯... 冇乜特別吖嘛？」阿君板起著臉向二人問道。

「冇... 近排都好似唔見啲怪物出現喇～」其中一人答道。

「嗯... 咁咪好囉，優差一份...」阿君向我說道，「係咁意坐返一陣，就又有水、有嘢食，又有地方瞓，幾好呀！」

我沒有發聲，只是怒瞪著他。

「好喇～ 由得佢哋啦～」阿君沒有回應，只是帶領他的手下離開，「啲架生帶走埋得㗎喇...」

「佢哋咁犀利，唔需要㗎喇！」他說罷便往幼稚園出向走去。

我們亦慢慢走向，閘門前由兩張小凳組成的所謂崗位。

眼前所見，只是一片黑暗與寂靜...

睇嚟會變成三人遊戲，然後vicky姐又要嬲了

Chapter 690 - 夜遊市中心

「阿 Roy，我哋都要坐成晚㗎喇，不如我入去攞多幾件衫出嚟吖？」Vicky 問道。

「嗯... 唔洗喇...」我答道，「我根本冇諗住坐喺度全晚...」

「哦？你諗住坐一陣就入返去？」Vicky 有點不解。

「唔係...」我說，「妳都知啲喪屍夜晚好少主動攻擊㗎啦～」

「所以我想出去睇吓～」我補充。

「吓，出去？咁呢度咪...」Vicky 有點不明所以，「不過，你去邊我都會跟住...」

「放心，我哋會速去速回...」其實，我沒有太在意這裏的人的生死。

「等多一陣，等 JoJo 攞埋啲嘢食嚟，我哋就出發...」我向 Vicky 說道。

過了一會，JoJo 依約帶著食物到來。

「阿 Roy、Vicky... 你哋冇乜嘢嘛？」JoJo 問道。

「呢度都冇嘢發生...」我往外面張望一下後答道，「都 okay 嘅～」

「係呢，唔見妳個朋友嘅？」Vicky 向 JoJo 問道。

「哦？Miki 同其他女仔幫手做吓呢雜務咁，一陣我都要幫吓手...」JoJo 答道。

「喺呢度，我哋每個人都有自己嘅職責嘅...」她補充，「男人就主要負責防衛、做吓粗重嘢咁。女人就負責煮吓嘢食，其他雜務...」

「睇嚟，妳哋喺度都分工得唔錯喎～」我說道。

「都係多謝林牧師啦！係佢將呢度管理得井井有條嘅～」她答道，「所以我哋個個都好尊重佢㗎～」

「不過林牧師佢冇乜嘢嘛？」我有點在意他的情況。

「佢應該冇乜嘢啩？」JoJo 想一想後答道，「不過我之前都冇見過佢病，下晝見佢又唔覺佢有啲咩問題，一陣我會同 Miki 去探吓佢㗎喇...」

「妳同 Miki 都幾好朋友㗎喎～」Vicky 好像有意把話題，返回 Miki 身上。

「嗯... 我同佢中學已經識，之後仲一齊參加團契，不過佢就未決志囉～」JoJo 簡單答道。

「但係... 佢好似對陌生男性，特別有興趣咁嘅？」Vicky 單刀直入地問道。

看來，這是 Vicky 這趟對話的目的。

「哦... 佢係比較熱情少少嘅～」JoJo 幫忙解說。

「佢都唔算少少啦～」Vicky 這次頗為敏感。

「呃...」JoJo 看來有點難堪，「佢... 佢係比較鐘意有人錫啫～」

「或者咁講，佢係比較想搵返個錫佢嘅男仔啫～」JoJo 補充。

「不過，佢唔似冇男仔鍾意喎～」我插口問道。

「唔... 點講好呢？」JoJo 細想後答到，「佢當然有好多追求者啦～ 不過，佢屋企管得好嚴，啲男仔都俾佢爹哋趕走晒...」

原來如此...

「所以，佢並唔係你哋所諗嘅人嚟...」JoJo 不斷地為她的好朋友説好話。

聽到這裏，Vicky 亦沒有再進一步追問。

而我卻因 Vicky 的提問而暗自竊喜；因為這正正代表，她對我的著緊。

「好啦～ 我都要返去幫手喇，一陣有咩再搵我啦！」JoJo 說道，便收拾物件離開。

而我們在此再渡過了一會，便與 Vicky 爬過閘門出發。

「小心...」我本想幫忙，卻發現她已經可以自行跳下。

看來，她真的成長了不少。

「你諗住去邊呀？」Vicky 環顧四周後問道。

「唔... 其實都冇話去邊嘅，只不過離開咗咁耐，我想睇吓呢度變成點...」我答道。

「咁又係，始終呢個都係我哋土生土長嘅地方...」Vicky 有點感觸地答道，「我都想望一望...」

就這樣，我們便乘著月色，手裡拿著強光手電筒，在新港城附近的街道閒逛。

雖說是閒逛，但我們還是提高萬二分警覺。

始終，四周仍是有不少的喪屍在徘徊。

而當我們走近迴旋處附近時，喪屍的數量亦開始增多。

我們必須十分小心，以免引起不必要的騷動。

「我有一個諗法...」當我們走到鞍祿街與馬鞍山路的交界時，我回頭向 Vicky 說道。

「Okay... 冇問題...」Vicky 好像明白我的所想，亦隨即表示支持...

終於去邊都帶埋Vicky唔再Loop不停搵女

哩個故有女主喇

Chapter 691 - 夜探健康院

我們離開路口往左轉，前往剛剛決定的目的地。

面前雖然有數頭喪屍擋路，但以我們目前的能力，應該足以解決。

「Vicky，準備好未？」我向身後的 Vicky 問道。

「Okay，冇問題！」Vicky 報以輕聲但又肯定的回應。

我們拔出軍刀，加快速度的趕在喪屍們作出反應之前，把它們的頭顱割下。

不消一會，我們便將前路的障礙清除。

我們靜靜地走到馬鞍山路與西沙路交界，然後靠在欄杆旁邊觀察。

在我們正前面的十字路口，只有五、六頭喪屍聚集。反而眺望較遠處健康院的附近，卻因為環境太過漆黑，而令我們無法看清那裡的情況。

但就電筒所照到之處，便好像沒有什麼特別。

「點呀，過唔過去？」我向身旁的 Vicky 問道。

「你嚟得呢度，都係想入去睇睇啫...」Vicky 答道，「你唔過去係唔會心熄㗎喇～」

她，真的越來越明白我。

「Okay，咁去啦！」得到她的支持，我亦隨即動身出發，「記住，我哋過咗十字路口就一直走，我跟喺妳後面...」

Vicky 首先閃身越過十字路口，然後飛快地沿著西沙路，往目的地奔去。

我緊隨其後，以便作出及時的反應。

「吼～」雖然我們已經盡量小心，但我們移動和奔跑的聲音，亦引起了身後那幾頭喪屍的一陣騷動。

「Vicky，小心前面...」我提示著 Vicky 面前的危險。

而就在面前通往健康院的必經之路，原來亦有著十多隻喪屍聚集。

「吼～」我們的呼叫和奔跑聲，已經引起了面前那些怪物的注意。

究竟是戰，還是退？

「嗰邊... 由嗰邊上去...」我示意 Vicky 往身旁的隧道跑去，「我幫你上上面...」

我把 Vicky 托起到隧道的上蓋，然後再助跑跳起，去把上蓋的邊緣拉住。

我以雙臂運勁支撐起上半身，再抬起雙腿爬到隧道的上蓋來。

過程，好像比我想像中來得輕易。

「吼～」晚了一步的喪屍們，只能發出無奈的吼叫。

但在昏暗的夜色下，它們根本無法認清我們的所在。

而我們攀到上蓋後，便隨即飛身跳到另一旁，健康院大門外的平台上。

「Vicky，快啲入去！」我剛站穏，便帶著 Vicky 往大門衝去。

「碰碰碰...」想不到，大門竟被人封住。

「嘭、嘭...」我立刻用肩膀猛撞，但大門後好像被堵塞住，無法移動分毫。

「吼～」而因衝擊做成的聲音，再次引起了怪物們的注意。

但大門無法打開，我必須立刻決定。

我是否應當先行撤退？

正當我萬分苦腦之際，我終於見到了一線𥌓光。

我看到了一個有蓋的大型垃圾箱，立刻毫不猶豫地推過來，放到一根橫樑下的靠牆位置。

「Vicky 爬上去，我再托妳上橫樑上面...」我示意她先行爬上垃圾箱。

「砰、砰...」我亦拔出手槍，向走在較前的喪屍轟去。

「吼～ 吼～」當然，這樣做引起了怪物們更大的反應。

我亦乘它們還未靠近之際，馬上爬到垃圾箱上幫忙。

幸好 Vicky 身型窈窕，我稍稍運勁便能把她托到橫樑上面去。

「吼～」就當 Vicky 成功達陣之際，幾頭喪屍便已經跑到我的跟前來。

「砰砰、砰砰...」我只好再拔槍攻擊。

「阿 Roy，上嚟吖～」Vicky 俯伏在橫樑上，伸出手叫到。

我有點猶豫，因為我十分懷疑她是否有足夠的力量去把我拉住。

但我還是用力跳上去把她的手捉住，因為喪屍們已經走到了我的腳下。

甚至，還把作為腳踏的垃圾桶撞開。

「用力呀阿 Roy～ 好... 好重呀～」果然，Vicky 的力量不足以把我拉起。

而我的腳下，已經有數頭喪屍興奮地等待著...

睇黎就快恢復能力

雙人合作模式失敗

Chapter 692 - 健康院的秘密

我不斷地擺動著雙腳，以防喪屍伸手把我抓住並拉下。

但身體不斷的搖擺，無疑為 Vicky 帶來額外的壓力。

如果要放棄並另尋他路，現在便是最佳時機。

若然再多一點喪屍聚集，要全身而退便會變得更加困難。

「Vicky，放手...」我向她說道。

「唔得！我可以拉倒你上嚟㗎，俾啲力...」Vicky 叫著並不斷用力。

「唔洗怕喎，我打低佢哋先再諗辦法上嚟啦！」我回應道，「而家咁盞攬住一齊死咋！」

「唔得呀！你枝槍都就快冇子彈啦！」Vicky 仍是拒絕，「你打得幾多個？」

「你要我放手，我寧願攬住一齊死！」Vicky 一邊咆吼，一邊加強手臂的力量，「我唔得喇！你快啲啦！」

確實，我不應輕言放棄。

我立刻捉緊她的手，然後借力以另一雙手捉住她的手臂向上爬。

我看到 Vicky 全身緊貼著在橫樑上，咬緊牙關地強忍著。

但她的身體開始有點傾斜，好像快要失去平衡墜下。

於是我把心一橫，用腳以旁邊的牆壁借力，好讓自己的手足以攀到橫樑上的邊緣。

「呀～」但這一動作，瞬間使 Vicky 失去平衡，身體往一邊墜下。

幸好，在這千鈞一髮之際，我的手及時把溜進我懷中的她，勉強擁抱住。

但二人身體的重量，便全部集中到我的一隻手上面。

「Vicky... 捉實上面...」我勉強把她抬起，好讓她以雙手放在橫樑上，將自己支撐，「我上去先，再拉妳上嚟...」

「呀...」Vicky 費盡九牛二虎之力，終於成功把自己懸在半空。

我見她勉強能夠支撐，便立刻以雙手把上半身撐起，再攀伏在橫樑上面。

「嚟，Vicky...」我伏在橫樑上，伸手協助 Vicky 一起攀到上面。

有驚無險，我們總算暫時安全...

下一步，是從被破壞了的玻璃窗中，進入健康院裡面。

我細看那缺口，它大得足以讓人勉強內進。

可是，缺口卻有點參差不齊。

「鏘...」於是我拿起手槍，以槍柄用來敲擊玻璃窗上那些剩餘的部分，以避免給它們不慎割傷。

一切準備妥當，我便跟 Vicky 進入健康院裡面。

而剛剛踏進室內，一陣濃烈的血腥味和腐爛的氣味，大量地從我們的鼻孔湧進來。

憑著經驗，我知道這味道尚算新鮮。

這等於說明了，危險仍在附近。

而我們身處的健康院內部，漆黑得完全是伸手不見五指，我們只好把電筒燈光調至最亮，以便看清前路。

我們回到了當天的等候大堂，卻發現這裏比之前來得更加凌亂不堪。

這裏，一定有其他人來過...

我回望那些東歪西倒的空櫈，萬般滋味突然湧上心頭。

CoCo、Johnson、Keith...

一張張熟悉但又陌生的臉孔，是生命中的過客，還是悲劇中的人物？

可是，他們卻都在我生命中，佔據了一定的席位...

「阿 Roy...」Vicky 示意我留意不遠處的一些事物。

是的，我必須冷靜下來，為自己和身邊的人繼續奮鬥下去。

我們小心翼翼地走近，赫然發現一堆破爛的衣服和人體殘肢。

地板上的血跡尚未完全凝固，這說明事情剛剛發生了不久。

還有什麼人，仍會在這裏逗留？

是一般的生還者，還是另有目的的人？

殘肢堆中一個反光的金屬物，引起了我的注意。

那應該是一個，掛在白袍之上的名牌。

我靠近它觀看，發現了一個吸引我注目的資訊...

「研究主任/黃志華」

為何會有研究人員在這裡出現？他們目的是什麼？為什麼之前我們沒有發現他們？

不解的問號，正吸引我去尋找答案...

樓主求加速

懷念以前一日一 篇

一日一篇爽好多

邊個Johnson

lm等六月睇

真係完全無印象
我懷疑樓主都要自己睇番先記得

今日樓主休息下啦

Chapter 693 - 沒有停止的升降機

「點解，會有研究員喺度嘅？」Vicky 的問題，同樣代表了我的疑惑，「我哋之前明明...」

「係... 我都解釋唔倒...」我無奈地答道，「我諗，繼續搵落去可能會有答案...」

「不過，一定要加倍小心...」我對未知的危險，感到有點擔心。

「嗯...」Vicky 輕輕回應一句，便與我繼續並肩前進。

我和 Vicky 一個又一個房間的搜尋，可迎接我們的，卻只是一個又一個血跡斑斑的凶案現場。

不知算是禍還是福，我們走遍了一圈，卻沒有其他發現。

唯一知道的，是房間裡大部分的傢具用品，都已經不翼而飛。

這再一次說明，在我們離開之後，真的有人在這裏出現過。

確認這裡安全後，我們便打算從樓梯走到下層。

我們沿著樓梯往下，走到了下層防煙門的面前。

「碰碰碰...」我嘗試把它推開，卻發現它跟大門一樣，被大量的雜物堵塞住。

難怪，那些家具會不翼而飛。

前無去路，我們只好另尋路徑。

原本這裡有一部升降機連接下層，但由於市內的供電已經停止，我想它亦已經停止了運作。

但若然就此離開，我又心有不甘。

「不如，試吓部𨋢囉～」我向 Vicky 問道。

「嗯... 都好...」Vicky 有點疑惑地問道，「不過，唔係冇電咩？」

「係... 但係一場嚟到，點都想落樓下睇吓...」我把自己的想法提出來。

「嗯...」Vicky 雖然口裡認同，但我看出她有點擔心。

「放心，我去望望就走...」我安慰她道。

我們走到升降機面前，看到樓層顯示屏的燈並沒有亮起。

果然，沒有奇蹟...

但我仍是死心不息的，按下了升降機的按鈕。

「隆...」出乎意料，升降機竟傳出了機械運行的聲音。

「叮...」升降機到達後，𨋢門竟奇蹟般在我們面前打開。

升降機裡面漆黑一片，但升降卻好像仍運作正常。

「阿 Roy...」Vicky 看來有點害怕。

其實不單是她，連我亦對未知的前境感到恐懼。

但這樣的情況，便不是正正的說明了，這裡真的有古怪嗎？

「Vicky，如果妳真係唔想，我哋可以返番去嘅...」我跟她商量道。

Vicky 沒有立刻回應...

「你呢？你想繼續定返去呀？」Vicky 想了一會後便向我問道。

「嗯...」真覺告訴我，下面可能有不明的危險，等待著我。

但同樣地，真相可能就在前面。

「雖然我都好驚吓...」我真誠地答道，「不過... 如果要我而家放棄，我又唔係好甘心...」

「咁去啦！我會同你一齊。」Vicky 爽快地答道。

「Okay... 多謝妳...」我十分感激她的支持。

希望，我不會令她失望。

於是，我們戰戰兢兢的走進升降機入面。

相對外面那血跡斑斑的環境，這裡卻顯得異常整潔。

「準備好未？」我再三確定道。

「嗯！」這一次，Vicky 堅定地答道。

沒有再猶豫的理由...

我們檢查一下裝備後，便準備按下那樓層按扭，向那未知進發。

「阿 Roy...」黑暗間，Vicky 突然靠過來向我臉龐一吻。

「比啲信心自己... 我覺得你一定得㗎！」Vicky 吻後向我打氣道，「一直以嚟，只要你喺我身邊，我就覺得好有安全感...」

「今次都係一樣，我知道你一定做得到㗎～」Vicky 補充。

得到 Vicky 的鼓勵，我頓時感到充滿力量。

「叮！」而我亦立刻抖擻精神；因為阻隔著未知危險的升降機門，已經在我們面前，慢慢地打開...

以為係部升降機一直下降唔識停

係咪準備埋尾

Chapter 694 - 健康院一樓

我們打醒十二分精神，以防突如其來出現的襲擊。

就在大門打開之時，我們隨即高度警戒的，急速地掃視著四周。

可是，沒有異樣...

但我們並不敢鬆懈，因為剛才在二樓的發現，說明怪物仍在附近。

我們一步又一步，小心翼翼地向前搜索，但經過了一個又一個的等候間和診症室，除了一些已經死去一段時間，開始腐爛的屍體外，都沒有其他發現。

強烈的臭味充斥著整個密閉空間，令人無法繼續忍受。

「阿 Roy... 不如... 不如走囉？」Vicky 提議道。

既然沒有發現，我們亦應當離開。

可是，究竟在哪裏出了錯？

這建築物只有兩層，除了天台之外，我們都已經搜索清楚。

而樓層之間的通道，卻又被雜物完全堵住。

但原本因停電而又無法運作的升降機，卻能如常運行。

究竟，一間小小的健康院，為何會有獨立的供電系統，使其升降機繼續穿梭在兩個樓層之間？

我想，那地方一定有古怪。

「Vicky，妳覺唔覺得部𨋢有啲奇怪？」我想先跟她商量一下。

「嗯... 我都想講... 四圍都停電，點解部𨋢仲會郁？」Vicky 答道，「佢好似唔係一架普通嘅𨋢咁簡單...」

「係，我都係咁諗，不如...」其實我一心打算去看過究竟。

「嗯，行啦...」Vicky 積極地配合著。

我們再次來到升降機面前，小心翼翼的查看每個地方。

按鈕、顯示屏、升降機門等等，我們都一一細心檢視。

可是，仍沒有發現...

於是我們走進升降機檢查，看看有沒有什麼線索。

升降機的內部跟其他類型無疑，從表面看來，根本找不到任何奇怪的地方。

「阿 Roy，你睇吓呢度...」在按鈕面前搜尋中的 Vicky，好像有所發現，「呢度入面好似有啲嘢...」

我走過去慢慢地查看，終於發現在那排按鈕的上方，有一條細微的裂痕。

細看之下，那不單單是一條裂痕，而是一塊看似是長方型的鐵板。

可是，面對它卻無從入手...

我嘗試用敲打、推壓等等的動作，但卻仍然無法動它分毫。

一定有別個方法，去把它弄開...

「Vicky，不如試吓上面...」我示意在我們頭頂的救生門。

「好呀，我上去睇吓...」Vicky 同意道。

我幫忙把 Vicky 托起，以讓她爬到機頂外面。

「小心啲，有咩即刻落返嚟...」不知道外面有什麼危險，我叮囑她額外小心。

「阿 Roy，呢度有個寫住 Stop，Normal 同 Special 嘅制。而家就指住 Normal，不如試吓扭去 Special 吖？」Vicky 有所發現後問道。

「Okay... 不過妳一扭完，即刻跳返落嚟先！」以防萬一，我還是令她盡快回到我身旁。

「Okay 冇問題...」Vicky 說罷便準備好，「準備... 一、二、三...」

可是，升降機好像沒有異樣。

「扭咗喇，有冇咩特別？」Vicky 探頭問道。

「吖，有呀！」我看到按鈕上面的位置，出現了一個類似感應器的物體，「妳落返嚟先啦！」

待 Vicky 回到身邊後，我們便走近感應器查看。

「睇嚟，秘密就喺呢度。」Vicky 說道。

「我諗，可能要拍咭之類先有反應...」我答道，「不過... 問題係喺邊度搵張咭去拍...」

「咁又係...」Vicky 看來有點失望。

難得走到這一步...

我們，真的沒有辦法嗎？

「呀！」我和 Vicky 竟同時叫了起來。

「我知道，邊度有機會搵倒 access card 喇～」Vicky 看著我興奮地說道。

加速

Vicky叫了起來

Chapter 695 - 神秘健康院

「叮！」我們返回二樓，往我們所知的目標奔去。

我們再次走到那堆殘肢面前，著手找尋類似智能咭的物體。

但我和 Vicky 找得滿手血污，都找不到我們想要的東西。

「會唔會，比人拎走咗呀？」Vicky 假設地問道。

她說得不無道理，但這亦意昧著我們無法再進一步。

我再在這堆殘肢爛肉中掃視，希望幸運之神降臨。

真的，什麼都沒有...

除了，那個不斷反射著電筒光的名牌。

該不會是？

我立刻趨前把那個名牌拿起，然後帶著 Vicky 往升降機衝去。

「唔通個名牌係 Access 咭？」Vicky 好奇的問道。

「我都唔知... 不過搏一搏都好過就咁放棄吖！」我答道。

「嗯... 都係嘅～」Vicky 亦表示認同。

我們又再次走進升降機裡面，手上拿著那個名牌，心裡卻又變得有點不安。

「準備好未？」我著 Vicky 拔槍準備，以應付突如其來的狀況。

「咇～」就在我把名牌放到感應器附近，它亦隨即發出清脆的響聲。

「隆...」升降機突然慢慢開始移動，機內的燈光亦隨即亮起。

「我哋... 好似落緊去...」Vicky 亦感到升降機的移動。

「係，小心啲... 我哋分兩邊企開先...」我把可能仍有用處的名牌扣在胸前後，便示意 Vicky 分開部署。

「叮...」升降機下降至一定距離後便停下，亦預示著機門即將打開。

「隆...」機門打開得好像比預期中慢，但當它完全打開後，外面的景象卻令我們感到有點驚訝。

升降機面對的是一條長通道，而燈火不算通明的走廊，映照出這裡跟健康院截然不同的陰深風格。

這裡，就似是一個地下神秘設施。

我們小心翼翼的向前，希望找到一些線索。

這個地方看似很大，縱橫交錯的走廊，分別通向不同的地方。

「點解健康院地底會有咁大地方嘅？」Vicky 邊走邊輕聲向我問道，「照計起咁大地方，冇理由冇人知㗎喎～」

「我都唔知道...」我無奈地答道，「我諗要搵倒呢度啲人，先有可能答倒妳...」

我們努力記下前進的步伐和方向，以防一旦遇事時無法離開。

我們嘗試打開那一道又一道的門，可是它們都是牢牢緊鎖。

「碰、碰...」面前這應該以金屬做的門，堅硬得令我無法打開。

沒有辦法，我們只好繼續前進。

「嗚...」忽然間，熟悉的叫聲從面前的房間傳來。

我們立刻打醒十二分精神，再次嘗試按著門上的按鈕把它打開。

「嘟...」自動門竟出乎意料地打開。

「吼... 吼...」一早待在門後的喪屍，在大門打開的一刻，便毫不猶豫地飛撲過來。

「砰砰、砰砰...」幸好我們早有準備，立刻擎槍向它們攻擊。

「嗚、嗚...」由於它們距離我們實在太近，子彈很容易就命中要害，令它們一一被擊斃。

解決了門口的幾頭喪屍後，我們便闖入房間之中。

「吼... 吼...」房間內仍充斥著喪屍的吼叫聲。

我們被嚇退了一下，但很快便再冷靜下來。

因為，它們全都被困在，鐵門內的囚室裡面。

除了，其中一道已經打開了的閘門。

「係咩人做㗎？」Vicky 看來有點驚訝。

「我諗，佢哋比人捉咗返嚟研究...」我猜測道。

「四圍睇吓...」我示意 Vicky 往四周查看。

我們四處找尋，但這裡看似只是喪屍的囚室，並沒有什麼特別的發現。

於是我們的目光，便投向了面前的另一扇門...

Chapter 696 - 研究員？

我們小心翼翼地往前，靠在門的兩則準備。

我跟 Vicky 檢查了一下子彈，發現已經所餘無幾。

現在剩下的，就只有 Vicky 戰術背心內的兩個彈匣。

「Vicky，are you ready？」為舒緩一下緊張的氣氛，我逗趣的向她問道。

「Yes，ready！」Vicky 卻認真的回應。

於是我示意 Vicky 把門打開，然後先由我閃身衝入房間之內。

「咔嚓...」我進入這個貌似雜物間的地方，竟發現有一人擎槍指向我。

我們亦立刻以槍口相向...

「你... 咩人？」那人以沉鬱的聲線，攤坐在地上問我。

「先生你冷靜啲，我哋係人... 唔係喪屍嚟...」話雖如此，我的手指卻半秒都沒有離開過板機。

「嘿嘿... 我當然知啦...」那人冷笑著說，「我係問你哋... 係咩人？」

「我... 我哋係受人所託嚟搵人嘅...」我立刻想到 Miki 的請求。

「哈哈！嚟呢度搵人？」那人當然不相信，「你哋真係好笑...」

「你哋好老老實實講係咩人，如果唔係...」那人拿起一個遙控按鈕說道，「我一撳呢個制，出面啲困住喪屍嘅門，就會全部打開...」

雖然以外面喪屍的數量，我們應該足以應付。

但因為我們的目的並不是這樣，所以我決定冷靜跟他商量。

「你冷靜啲先...」我想把氣氛緩和，「你會唔會識一個叫 Miki 嘅女仔？」

「你... 你話咩話？」那人聽到我的話後，突然變得十分激動，「你識得佢、你同佢係乜嘢關係？」

從他緊張的表情說明，我們應該找對了方向。

「我... 係 Miki 拜託我哋，去搵佢一個... 親人嘅...」我決定先不去把真相全盤托出。

「我就係 Miki 嘅爸爸...」那人的態度變得軟化，手上的槍也隨即垂下，「不過... Miki 佢？」

「佢而家同其他人一樣，暫時都叫安全嘅...」我答道，「既然你係佢要搵嘅人，咁不如同我哋一齊返去啦！」

那人只是看著我，沒有回應...

「Hello？Miki 爸爸？」我看他沒有反應，於是再向他追問。

「你哋可以叫我 Marcus...」那人答道，「我好多謝你哋嘅好意，不過...」

「你哋都自身難保...」他補充。

我不明白他的意思...

「我哋，係冇辦法離開呢度...」他黯然地說道，「呢度所有門都由中央控制室控制，你之所以可以開倒呢道門，係同你心口個名牌有關...」

我打量自己胸前掛著的名牌，大概也明白他的意思。

「每個人都有自己嘅職位權限，開倒嘅門都唔一樣...」他再補充，「我哋呢啲低級職員，可以開到嘅門好有限...」

原來，我的名牌低級得只能開啟雜物房的門。

「不過，你哋可以開到嘅門會唔會少咗啲呀？」我打量 Marcus 的名牌，職級跟我身上那人的，一模一樣。

他的表情，好像有點不明所以。

「我入嚟之前，都試過好幾道門，不過冇一道門開得倒...」我把剛才的情況告知。

「哦...」Marcus 聽後立刻明白，「咁係因為啟動左緊急狀態...」

「喺緊急狀態下，絕大部份嘅門都鎖起咗，包括...」他解釋道，「返番上地面嘅唯一途徑...」

難道，那部升降機...

「而啲度... 係事故避難室...」他環顧四周後再說明道，「所有職員，無論任何情況都有權限進入，所以你先入倒嚟...」

我想不到，這個困著數頭喪屍、看似是雜物房的地方， 竟然是他所謂的事故避難室。

「咁你嘅意思即係，我哋就咁困死咗喺呢度？」我不相信這是事實，「必要時，咪喺𨋢槽爬返上去囉！」

「嘿嘿！」他冷笑著說，「呢度嘅𨋢門係特製嘅，一般嘅外力根本無法打開...」

「不過...」他打量我們後說道，「要出返去，都唔係完全冇方法嘅～」

係咪主角能力可以開到度門

推呀

能力提升

Chapter 697 - 病毒實驗室

「咁即係有方法啦！」我對他欲言又止的說法，感到有點不耐煩。

「嘿嘿！」他以不屑的眼光看着我説道，「辦法係就係有... 不過，以你哋嘅實力，我就覺得等於冇辦法囉！」

我不知道他是否有心使出激將法，但若然要我終身困在這裏，我寧願以死一搏。

「要我一直困喺度，倒不如去搏一搏！」我斬釘截鐵地答道。

「哈哈！好、好...」他忽然大笑著說，「既然係咁，我都要同你講清楚個情況，你先再決定點做啦！」

「我聽 Miki 講，你本身係喺科學園做嘢，後來先調咗嚟健康院呢度...」我想先問過明白，「你可唔可以話俾我知，究竟係乜嘢一回事？」

「後生仔，聽你講嘢嘅口吻，一啲都唔似係佢啲豬朋狗友喎～」他疑惑地打量着我們，「你哋好講清楚，係咩人派你哋嚟，嚟呢度有乜目的！」

他真的十分敏感...

可是，我經歷了那麼多，已經有應對這些情況的經驗...

「Miki 係我哋團契嘅弟兄姊妹嚟...」我冷靜地答道，「Miki 佢好擔心你嘅情況，所以先叫我哋過嚟搵你...」

「團契？我從來都冇聽過，佢有參加過乜嘢團契喎～」他明顯有心試探。

「吓？合一堂喎～」我依然保持冷靜，「雖然佢唔係每個星期都返，但係我哋成日都見倒佢㗎喎～」

「佢真係玩到冇嘢好玩...」Marcus 好像自言自語地說著，「好信唔信...」

「咁... 佢係咪正式加入咗喇？」他看來態度有點軟化，「你哋班男嘅，一定成日望實佢啦～」

我對他的態度有點不滿...

「佢都算幾吸引倒人嘅～」我依然客氣地答道，「不過... 我就唔覺佢好受歡迎嘞～」

其實我說的，某程度上也是事實。

「我就覺得佢，刻意去討好男性囉～」看來，Vicky 比我更按捺不住。

Marcus 轉而打量著她，但只是冷笑不語。

「好！既然係咁，我就即管同你講出去嘅方法...」他想了一會後說道，「睇你心口個名牌，我諗你一定清楚阿華嘅遭遇㗎啦～」

我有點尷尬，因為我這也是不問自取...

「要返番出去，就要呢度個實驗室主管嘅名牌...」Marcus 進一步透露。

我跟 Vicky 坐在他的對面，洗耳恭聽。

「呢個人叫 Chris，不過... 個名已經變得唔重要...」我不是太明白他所表達的意思，「係佢當初叫我嚟呢度幫手嘅，話係關於一啲我好有興趣嘅病毒研究...」

「病毒研究一直係我嘅強項，既然佢叫到我，我某程度上真係幾興奮...」他說完後，突然面色一沉，「不過，原來係條不歸路...」

看來，我可以從他身上得到更多的線索。

「我入嚟嗰陣本身都相安無事嘅，但班人竟然喺我啲飯入面落藥...」他繼續說道，「到我醒返之後，我就發現自己個頭同隻手好痛...」

「之後阿 Chris 先同我講，呢樣係每個入嚟嘅人必須要做嘅事...」他看來有點不忿，「佢美其名話係幫我哋打抗體，但係我就知道唔係咁簡單...」

「佢仲特登提我，隻抗體本身有強烈副作用，必須每日補打...」他補充，「如果三日冇打，就有生命危險...」

那些所謂抗體，難道是喪屍病毒？

但若然是這樣，為什麼 Marcus 又不會變做喪屍呢？

真的，耐人尋味...

「吓？咁即係有心留你哋喺度啦！」我努力認同他的背景。

「佢仲警告我哋，呢度所有嘢都係高度機密...」他繼續說道，「又講出我屋企人嘅資料，威脅我...」

「佢哋好成功，我每日夜晚都準時返嚟，有時仲要留喺度幾日...」他無奈地答道，「老婆佢哋乜都唔知，怕佢哋有乜危險...」

「吓？你哋咁都冇比人發現咩？」我感到奇怪，「同埋咁大個實驗室起喺健康院下面，冇理由唔比人發現㗎喎～」

「我哋都係以特別研究小組嘅身分，喺健康院入面做...」他解釋道，「我哋一般下晝先返工，帶二朝開門之前就走...」

「咁其他人都會見倒你哋落實驗室㗎？」我想不明白。

「唔會... 我哋只會喺健康院休息鎖門之後，先至落去做嘢...」他補充，「㗎𨋢平時係唔會去倒呢層，就連部𨋢嘅維修都好似有專人負責...」

「至於點解可以起倒呢度，我就唔係太清楚...」他續說，「不過，據我所知，一定有人預視咗問題嘅發生...」

追post

睇返香港現況
如果真係有咩天災人禍，呢個故入邊d強姦，殺人，武力統治
應該真係全部會發生
而個班人應該就係班死黑警

Chapter 698 - 病毒進化

「你話有人一早就知道喪屍爆發？」我緊張地追問。

「或者咁講...」Marcus 想了一下後答道，「各國政府都一定會收到情報，只不過係個程度上嘅分別啫～」

「但係你唔覺得太巧合咩？」我問道，「偷偷起定一個病毒實驗室，又咁啱喺病毒爆發前調你哋嚟...」

「唔... 病毒研究我哋就一直喺科學園做緊嘅...」Marcus 答道，「啲研究可以幫我哋了解病毒、病理等等，對研製疫苗同藥物好有用...」

「至於調我過嚟係巧合定點，我就唔太清楚...」他補充，「但以佢哋威脅同迫我哋嘅手段，我就比較相信佢哋都係知情嘅...」

「咁又係... 如果唔係，佢哋都唔洗用啲病毒迫你哋啦～」我表示認同，「不過，如果佢哋一早就知道，又任由無辜嘅人受感染，會唔會...」

「唔... 我就咁諗...」Marcus 想了一下後答道，「除非百分之一百肯定，如果唔係，你又點樣去叫人防備，又或者貿貿然疏散所有人？」

「咁樣樣，會唔會造成更大嘅恐慌？甚至失控？」他說道，「如果喺大規模疏散過後，發現原來係虛驚一場，咁當中嘅損失，又有邊個負責？」

「有時在上位者，要考慮嘅嘢遠比我哋諗嘅多好多...」他補充。

「咁都唔係就咁乜都唔做，任由啲無辜嘅人死㗎～」我對那些逝去的同伴感到忿忿不平，「我... 我諗點都有啲嘢可以做呀嘛～」

「唉，其實...」Marcus 無奈地答道，「我諗佢哋 set up 呢個研究所，都係準備不時之需啫...」

「只不過，可能一切嚟得太快太突然，大家都預計唔倒...」他補充。

「咁嗰啲無辜嘅人...」我為他們感到難過。

「無辜？」Marcus 竟冷笑道，「你哋都有試過殺人啦吓嘛？」

「冇... 我最多都係殺過喪屍咋...」我固然矢口否認。

「嘿嘿，係呀？」他打量著我們說，「不過你殺咗啲喪屍，唔通佢哋之前就唔係人嚟嘅咩？你殺咗佢哋，唔通就唔係殺人咩？」

「咁唔通佢哋就唔係無辜咩，咁你哋又係唔係無辜呀？」他向我們問道。

「......」雖然他說得赤祼，但也好像有點道理。

「所以唔好道德綁架...」他看著我的雙眼說道，「每一個人，都有自己嘅罪孽...」

「嘿嘿... 所以，冇人係無辜嘅...」他冷笑著說。

他是瘋狂的嗎？

我完全無法認同他的觀點，但我更不想再與他爭論。

「不如你話我知，點樣離開呢度啦～」我決定轉移一個，更切身的話題。

「後生仔唔洗咁急...」他淡然地答道，「要走，係要等時機嘅...」

我對他的故弄玄虛，感到有點不耐煩。

「吓？你唔好話我知，一夠鐘道𨋢門會自己打開喎～」我問道。

「......」他好像感到我的不滿，「後生仔唔使咁衝動嘅，要學會等待時機... 時機未到，你急都冇用...」

我雖然不想聽他的訓話，但亦只能無奈地冷靜下來。

「咁咪好囉...」他好像對我的反應感到欣慰，「嗱～ 你可以冷靜落嚟就好喇...」

「要出返去，聽起嚟好簡單，就係要攞倒掛喺 Chris 身上面嘅名牌...」Marcus 終於肯道出重點，「不過，要去攞係有啲難道...」

「甚至，好大可能有去冇回...」他的眼神突然變得陰沉。

其實，我大致也可以想像得到，他想說的是什麼。

「你都見倒呢個研究所嘅情況㗎啦～」他開始敘述道，「其實我哋一開始，係研究一啲不知名病毒開始...」

「其中一啲病毒好奇怪，普通狀態時係呈假死狀，完全冇生命跡象。但當佢進入咗生物母體之後，就迅速破壞同控制母體嘅大腦同神經系統...」他的表情又再變得認真，「而最令我哋覺得恐怖嘅係，啲病毒係會自己進化...」

「我哋發現第一代嘅病毒入侵咗生物嘅細胞之後，除咗會急速繁殖之外，仲有機會喺複製嘅過程中，開始產生變種...」

「然後就衍生出第二代、第三代...」他繼續說道，「而憑我哋嘅推斷同分析，病毒由第三代開始，已經唔單止係入侵同控制母體咁簡單...」

「佢哋開始產生咗突變，令母體嘅外型變異，身體嘅力量亦經歷咗強烈嘅進化，變得更加強大...」

難道，這就是那些不同異變怪物出現的原因？

係平時太慢定真係加速左？
感覺個故仔急速推進緊

多d解畫位

就嚟完成新手教學關卡

武漢病毒

lm

Chapter 699 - 變異的 Chris

「你嘅意思係，啲病毒識得自己進化？」我追問道。

「唔... 我唔反對呢個諗法...」Marcus 認真的想了一下後答道，「但係以我哋嘅研究指出，當中可能加上咗唔少嘅人為因素...」

「你嘅意思係，有人刻意去令啲病毒進化？」我問道。

「我只可以講，有咁嘅可能性...」Marcus 回應道，「不過，我哋仲未有足夠嘅數據，去印證呢個說法。」

「我哋只係發現倒一啲病毒樣本中，有一啲唔尋常嘅變異...」

Marcus 這樣說，豈不是說明了這實驗室存在的目的？

但是，他們又如何安全地捕獲新的喪屍去支持這裡的研究？

「照你咁講，你哋即係喺喪屍事件爆發後，仲一直有收集新嘅樣本？」我想確認一下，以印證自己的想法。

「嘿嘿...」他再次以奇特的眼神看著我，「好！既然你咁問，我都唔怕話你知...」

「冇錯，我哋係有一支僱傭兵，去幫我哋 “收集樣本” 嘅...」他刻意強調某些字句，「不過，佢哋實際有幾多人，一直都係一個迷...」

「佢哋每一次交收，都係三至四個人出現，用手推車推住幾個已經五花大綁嘅 “樣本” 入嚟...」

「而奇怪嘅係，佢哋每次交收嘅人都唔太一樣...」他補充，「除咗帶頭嗰個鬍鬚佬之外，其他人都好似唔同樣咁...」

「鬍鬚佬」？我立刻想起 KK 那個賤人。

但他不是異生教的人嗎？為何又跟這裡扯上關係？

「個鬍鬚佬係咪叫 KK？」於是我大膽的問道。

「吓？你竟然識得佢？」Marcus 驚訝地問道，「唔通... 你都係佢嘅人？」

我本打算謊稱是跟他同伙，以套取更多的情報。但就 Marcus 的眼神看來，他好像對 KK 有點戒心。

「唔好講呢個人喇！」我打算以此作為試探，「我差啲比佢害死呀！」

「哦？睇嚟你都中過佢招喎～」他答道。

看來，我找對了路...

「唔好提喇！」我腦怒地答道，「比我再見倒佢，實打佢一鑊金！」

「好！幫我打埋一份！」Marcus 亦看似十分憤怒，「如果唔係呢條友偷走咗啲抗體同病毒，我哋都唔洗攪成咁！」

「吓？佢偷咗啲病毒同抗體？」我回想過去，完全沒有在 KK 哥身上，發現任何相關物品的線索。

「係！佢襯我哋一時鬆懈，竟然殺咗我哋兩個同事，搶走咗我哋啲病毒同抗體...」Marcus 繼續說道，「阿 Chris 知道呢個情況，就即刻衝埋入𨋢諗住搶返啲病毒...」

「之後過咗一陣都冇消息，我哋就大膽咁㩒返部𨋢落嚟，先至見倒阿 Chris 原來比人喺心口附近打咗一槍...」他不忿地說道，「而 KK 個賤人就走甩咗...」

「雖然阿 Chris 冇即時死亡，但係都因為失血太多，已經奄奄一息，就快支持唔住。不過佢仲係一直咁叫我哋，一定要搶返啲抗體返嚟...」

「咁我哋都冇乜辦法，只可以將佢送去醫療室包紥...」他若有所思地說道，「不過由於個傷口太深，我哋都冇辦法幫倒佢止血...」

「佢知自己命不久矣，就同我哋講話想自己一個人靜靜哋，我哋就無奈比佢一個留喺醫療室入面。」

「但係當時嘅我哋唔知道，呢個係一個不可逆轉嘅致命錯誤...」

我留心傾聽，這些令我更了解病毒的資訊。

「佢發生咗異變？」我想，事情一般都是這樣發展，才使情況走到這個地步。

「呃... 你都算估啱咗少少...」他看著我說，「不過，最主要原因，係佢襯自己一個嘅時候，同自己打咗枝病毒針...」

「吓？乜佢身上有病毒針，你哋喺救佢嗰陣時冇發現倒㗎咩？」我質疑道。

「我承認我哋係有啲疏忽...」他主動承認自己的過錯，「不過喺當時嘅情況，我哋大家都估唔倒，Chris 身上竟然收埋咗一枝病毒針...」

「我哋唔知道，佢枝針係喺邊度攞返嚟...」他説道，「可能係同 KK 糾纏中留低咗，又或者 Chris 佢一早收埋咗...」

「不過點都好，個真相已經冇人會知...」他補充，「我哋再見倒佢嘅時候，佢已經變成咗一頭怪物...」

「當時我哋全部研究人員，都喺中央控制室入面傾緊應對方法...」他憶述道，「突然之間大門打開，變成咗怪物嘅 Chris 就即刻向我哋攻擊...」

「我哋一時間都反應唔切，有個同事就喺我哋面前，比隻怪物活生生咁撕開...」Marcus 聲音抖顫地說道。

搞到好似生化危機

Chapter 700 - 掙扎求存的研究員

「其他人即刻發咗狂咁衝去部𨋢度，諗住離開呢度避一避...」Marcus 向我們說道。

「但當我哋諗住推門走嗰陣，先至發現大門開唔倒，冇辦法出去...」

「不過亦因為咁，我哋先至逃過一劫... 因為我哋嘅聲浪引咗一大班喪屍嘅注意，即刻衝過嚟猛撞我哋道大門...」

「嗰刻我哋先至親眼睇倒外面嘅嚴重性...」Marcus 猶有餘悸地說道，「喪屍事件發生之後，我哋一直都被困喺地底下面...」

「見倒啲都係綁手綁腳嘅喪屍，完全冇眼前見到咁震撼...」

聽到這裏，我也不得不佩服 KK 團隊的能力。他們竟然可以制服，甚至在滿街怪物的情況下把喪屍帶到這裡，真的一點都不簡單。

「嘩！佢都好犀利吓啫！」我想去打探一下，「佢哋係用咩方法去制服啲喪屍嘅呢？」

Marcus 沒有立刻回應...

「講起嚟，我都覺得有啲奇怪...」他回想著說，「我記得佢每一次帶啲喪屍入嚟嗰陣，啲喪屍都係比較靜態...」

「甚至，連見到我哋呢啲獵物都冇乜太大嘅反應...」

「我有理由相信，佢係有控制喪屍嘅能力...」他補充。

控制喪屍？

這不是異生教神使特有的能力嗎？

難道，他作為神使，同時也替這幫人服務嗎？

怪不得，在下水道怪物的身上，能夠找到異生教的線索。

「後生仔，你係咪諗倒啲嘢呀？」Marcus 看我想得入神，雙眼直看著我問道。

「冇... 我諗唔明咩原因啫。」我答道。

「係... 不過我有意無意中發現倒，KK 手上有一隻好奇特嘅介指。」Marcus 憶述道，「佢隻介指上面，有一個好似紅色眼嘅圖案...」

「直覺話我知，佢隻介指係控制怪物嘅關鍵...」他說出自己的推論，「因為我喺 KK 唔洗帶 “樣本” 嘅日子見過佢，但係佢手上介指嘅圖案，係白色嘅...」

那個 KK，果然是異生教的神使。

難道，他潛伏這裡是為了搶奪 Marcus 他們的成果嗎？

「咁之後呢？你哋就咁死守喺健康院入面？」我想改變一下話題。

「唉... 既然唔可以離開呢度，我哋唯有阻止啲喪屍攻入嚟...」他回答道，「我哋推啲雜物擋住個門口，希望可以頂得住...」

「不過當時嘅環境有啲奇怪，好多雜物就放咗喺大門口附近...」他說道，「佢哋原本應該係比人放喺度，頂住道門嘅...」

「啲雜物嘅情況，就正正話比我知，呢度有其他人嚟過又走咗...」

「會唔會係 KK 班人做㗎？」我知道那情況，很大機會是由我們做成，但我亦希望試探他一下。

「我都曾經有諗過...」看來他也有此懷疑，「但係部𨋢係我哋唯一出入嘅途經，佢根本唔洗多此一舉搬啲雜物放喺門口...」

「更何況，佢哋唔係一直死守喺呢度，所以根本冇需要用雜物阻止啲怪物入嚟。而佢哋每一次出去，又要再重新將佢哋搬走，所以佢哋咁做嘅可能性近乎係零...」

果然，無法輕易地引導他。

「相反，呢度一定曾經有人想死守喺度，先至會有咁樣嘅佈置...」他補充，「但係又由於一啲原因，放棄防守而離開咗...」

「不過你頭先唔係話大門開唔倒㗎咩？咁 KK 又係點樣樣出入㗎？」我感到有點奇怪。

「嘿嘿！原本我都有啲諗唔明...」他冷笑道，「不過當我哋上到去一樓搬雜物，見倒一隻打爛咗嘅窗之後，我就明白佢點出入呢度...」

原來，那隻破窗是由 KK 做成。

可令我想不明白的是，既然他已經擁有操控喪屍的能力，那為何還要多此一舉，另闢通道去離開呢？

除非，他也不能時常去運用這一個能力。

「不過最好笑嘅係，我哋搬晒啲雜物、塞好晒啲出入口之後，先至發現健康院裏面，可用嘅食物同物資唔多...」Marcus 續說。

「而我哋當初儲備咗嘅糧食同日用品，全部都仲擺喺，地底研究所個避難室入面...」

「所以我哋雖然可以頂住啲喪屍，但就頂唔到生理上嘅需要...」

「冇食物、冇水... 每一個鐘都好似過咗好耐咁...」

「結果，我哋捱過咗大半日...」他無奈地說道，「都要面對返個現實，準備搭𨋢落返去地牢...」

Chapter 701 - 挑戰死神

「我哋喺地下同一樓收集咗一啲旁身武器，就膽粗粗咁出發...」Marcus 續說。

「我哋打算兵分兩路，一批人先落去打頭陣，如果冇問題先比部𨋢返番上嚟，比第二批人落去支援...」

「我哋簡單咁抽籤分開咗兩組...」他有點感慨地說道，「唉... 唔知好彩定唔好彩，我、阿華、陳博士同 Nelson 四個人抽倒第二批出發...」

「我哋都好緊張，臨行動之前仲不斷復習大家要做嘅事，以免有乜嘢差池...」他補充道，「我哋再三確認，先至正式出發...」

「第一組出發之後，我哋都非常緊張，手裡面揸到啲武器好實，每一秒都好似過咗成年咁...」

我完全感受得到，他內心的恐懼...

「然後又唔知等咗幾耐，部𨋢就 “叮” 一聲咁，突然出現咗喺我哋面前...」Marcus 的面色又開始變得凝重，「但係... 但係我哋都反應唔切，一個高大嘅身影就出現喺我哋面前...」

「直覺話俾我知，我要即刻逃走...」他繼續說道，「於是我望都唔望，掉頭就搏命咁走...」

「我一直咁走，直至走到一樓樓梯口...」他說得有點激動，「但當我望返轉頭嘅時候，就只係見倒阿華同 Nelson 兩個。而陳博士，已經不知所蹤...」

「但係當時嘅情況唔容許我哋傷心，我哋只好即刻閂埋道門，搬啲雜物嚟頂住...」

「可能係我哋好彩，隻怪物之後都冇再追上嚟...」

「不過...」Marcus 的聲線又再變得沉重，「再過咗一陣，我哋個老問題又再出現...」

「肚餓，我哋都勉強都可以忍倒；但係口渴，真係好難捱。」

「我哋匿埋咗一段時間，最終都係忍唔住，要再次向死神挑戰...」

「就上次嘅悲慘經歷，我哋今次就真係從長計議... 甚至已經準備埋，一旦行動失敗嘅方案...」

「由於樓梯通道已經塞住咗，所以我哋只可以用部𨋢落返下面...」

「我哋嘅計劃係，直接用部𨋢搭落地牢...」Marcus 道出他們的計劃，「我哋諗住拍咭確認去地牢之後，就上去將𨋢頂嘅制扭返去 “Normal” 嗰格...」

「我哋諗，咁樣就可以將部𨋢鎖定，等阿 Chris 唔會落倒地牢...」

「其實你哋每一次都要上機頂去扭制，咪好唔方便囉？」我感到有點奇怪。

「其實，部𨋢係可以喺控制室控制嘅...」他回應道，「但係，我哋呢度就淨係得阿 Chris 同陳博士有控制嘅權限...」

「咁照你咁講，你哋應該可以安全落返去地牢啦？」我追問道。

「唉... 理論上係...」Marcus 嘆息地說道，「但係部𨋢一直停喺地下冇郁過，我哋都擔心阿 Chris 會唔會匿咗喺部𨋢度...」

「所以，我哋當初先會諗咗咁耐...」Marcus 說得有點無奈，「但係呢個係落地牢嘅唯一方法，所以都只可以搏一舖...」

「不過... 唉...」他的眼神頓時泛著淚光。

我立刻聯想到，那些擱在一樓的殘肢...

「我哋依計劃去㩒𨋢...」Marcus 續說，「跟據之前嘅慘痛經歷，我哋㩒完𨋢就即刻匿埋...」

「部𨋢上倒一樓，然後𨋢門打開...」他說得有點不安，「但係我哋最唔想見到嘅嘢，始終都出現咗喺我哋嘅面前...」

「怪物 Chris 慢慢咁行過嚟，我哋就即刻掉頭走...」

「不過一樓已經冇其他嘅路可以走，我哋一直比佢迫到去死角，無路可走...」

「而怪物步步進逼，我哋只好決定突圍...」

「我瞇埋眼一直向前衝，走咗一段路先至敢望返轉頭...」他眼神帶點驚惶，「但係... 但係阿華就冇咁好彩...」

「佢... 攔腰比怪物 Chris 嘅利爪插住，然後...」他好像說不下去，「然後用另一隻利爪批甩咗個頭，再一塊又一塊咁分屍...」

「我見倒即刻想走，但係我實在太驚，完全冇辦法企倒起身...」他說着有點尷尬。

我完全可以理解他的感受，回想當初我第一次看到這樣的情況，我也是嚇得完全無法動彈。

「一直至 Nelson 走過嚟扶起我，我先可以走得倒...」他補充。

「我哋發晒狂咁，向住部𨋢嘅方向走。但係呢個原本唔遠嘅距離，我哋走起上嚟就好似走咗好耐咁...」

「Nelson 同我亦終於都走倒部𨋢入面，而我哋就跟當初嘅計劃一樣，由我拍完咭，㩒咗閂門制之後，Nelson 就幫我爬上𨋢頂，準備扭返個制。」

「呢個動作必須喺部𨋢離開一樓前完成，如果唔係，安全裝置就會啟動，令個制跳返去 “Special” 個位置...」

「但係...」他慨嘆地說道，「就因為我哋淨係專住喺呢個位上面，而忽略咗最重要嘅嘢...」

劇情推進

一個月後再入黎睇

Chapter 702 - Marcus 病毒論

「由於當時太緊張、時間又緊迫、我哋又專住喺𨋢頂個制上面...」他有點自責地說道，「我哋竟然冇留意到，有雜物攝住喺𨋢門個軌道上面，令到道門冇辦法閂埋而再次彈開...」

「當 Nelson 再發現嘅時候，隻怪物已經喺𨋢門口...」

「Nelson 可能見冇路走，就即刻衝出部𨋢準備突圍...」他深呼吸了一下後說，「不過，就只係換嚟一聲慘叫同撕裂聲...」

「我完全唔敢幫手，甚至連頭都唔敢伸落去睇。」他猶有餘悸地說著，「而最戲劇性嘅係，道𨋢門竟然係呢個時候，閂得埋...」

「諗到隻怪物就係我腳下面，我當時完全唔敢郁半步，由得道逃生門打開，甚至連呼吸都唔敢咁大聲...」

「而我就係咁，將隻怪物重新帶到研究所入面嘅同事身邊...」他抱頭說著，「落到地牢，部𨋢門一打開，隻怪物就大叫住咁衝咗出去...」

「而我... 竟然嚇到腳都軟埋，一下企唔穩就由𨋢頂跌咗落嚟...」

「我當時都唔顧得痛，只係怕比隻怪物發現，所以即刻衝咗出𨋢，諗住搵個地方匿埋再算...」

「我試過打開一道又一道嘅門，但係完全冇反應...」他說道，「呢個時候我先知道，應該有同事啟動咗個緊急狀態模式，所以令到所有門都鎖住晒...」

「而喺呢個狀態下，我哋係冇辦法打開絕大部分嘅門。更加冇辦法，再㩒返部𨋢落嚟...」

「我即刻走返去部𨋢度，希望仲可以㩒返開道門...」

「可惜，一切已經太遲...」

「我冇辦法，只好試吓入唔入倒去避難室...」他無奈地說道，「不過好彩，今次道門可以打得開...」

「我諗都唔諗，即刻衝入去匿埋...」Marcus 說著仍帶有一點恐慌，「啱啱入去嗰陣，我都比困喺度嘅喪屍嚇親，但當我冷靜落嚟，就諗倒可以嘗試利用一吓佢哋...」

「我就喪屍一般都唔會互相攻擊嘅特性，諗住放咁啲喪屍出嚟做掩護...」他自信地說道，「始終阿 Chris 絕對有可能會入倒嚟，我一定要以防萬一。」

雖然他說的某程度上是正確，但我知道，有些怪物如人猿怪，還是會主動去攻擊喪屍同類的。

難道...

它們根本就不是同類嗎？

待會還是請教他一下。

「當然，我一定要好小心...」他續說，「我 make sure 入去呢度嘅門無問題之後，就喺個櫃入面攞咗閘門個電子搖控出嚟，打個其中一道閘門...」

「啲喪屍一見道門開咗，就發咗癲咁衝埋我度...」他冷笑了一下後說道，「好彩... 今次我冇再腳軟，成功喺佢哋埋嚟之前走咗入嚟...」

「呢度雖然睇落似雜物房，但係都有齊食物、水同日用品，仲有洗手間咁...」他環視著四周說道，「我仲喺其中一個箱入面，搵倒呢枝嘢添！」

「不過，枝槍係冇子彈嘅...」他拿著手上的槍注視著說，「我之前緊張得滯，唔小心打開咗個退彈制，發現彈匣入面係空嘅...」

「唉... 所以連了結自己嘅機會都冇...」他感嘆地說道。

「你又唔洗咁灰嘅，我深信我哋一定可以出返去...」我稍稍安慰他一下，「不過我想請教少少嘢，我之前見過一隻貌似人猿嘅怪物，主動咁襲擊啲喪屍...」

「照你頭先咁講，唔通啲人猿怪物同啲喪屍唔算係同類？」我問道。

「唔... 其實我哋之前都有研究過呢個問題...」Marcus 認真地答道，「不過我哋收集返嚟嘅樣本，大部分都係嚟自第一、二代病毒，對後代病毒演化嘅數據唔多，所以我哋都未有結論...」

「但係從我哋推演出嚟嘅資料顯示，後代嘅病毒唔單止更有攻擊性，而且仲有強烈取代同消滅上一代嘅傾向...」他用心解釋道。

「咁即係啲病毒會自相殘殺？」我問。

「唔... 我哋就咁睇...」他想了一下後答道，「呢個係一個生物演化嘅過程，目的係令比較強嘅基因留低同再進化，將弱嘅基因淘汰。」

「咁樣做，就可以令病毒變得越嚟越強，越嚟越適應倒周圍嘅環境...」

「由此推論，你見倒高等級啲嘅所謂人猿怪，主動去攻擊較低等級嘅喪屍，完全係正常嘅行為嚟嘅...」Marcus 自信地分析道，「就好似喺呢個亂世咁，有力量嘅人都會支配其他人嘅生活一樣...」

他的話，真的很有道理...

「照你咁講，受到高等級病毒感染嘅人，又會唔會強到，可以控制倒低等級啲喪屍？」我想印證一下我的想法。

主角會唔會恢復技能

個故已經好多年了

嘩 原來已經3年

Chapter 703 - 喪屍控制理論

Marcus 細想了一會，仍沒有回應。

「Marcus？」我只好催促他一下。

「你比我諗一諗...」Marcus 伸手向我示意多等一會，「呢層我哋都冇諗倒... 不過，呢個 point 好有意思...」

我好像理解不到，他要表達的是什麼。

「或者咁講...」他好像瞭解我的疑問，「啲病毒會進化係理論，會弱肉強食係推演，咁高階病毒控制低階病毒，就係一個大膽嘅假設...」

我有點摸不着頭腦...

「唔... 或者我再轉個方式講...」他努力地令我明白，「控制病毒呢個新名題，係冇任何嘅研究基礎。但係你所假設嘅情況，又可以係建基於，剛才所講嘅病毒理論，同再進一步嘅推演...」

我開始有點頭緒，但還是要確認一下，「即係要證明控制喪屍呢個理論，我哋必須要搜集多啲嘅論據去證明？」

「如果唔係，一切都只會流於假設...」

「哈哈！冇錯、冇錯...」Marcus 興奮地搭着我的肩膀說，「我仲以為我講得太深，你好難聽得明添～」

「不過如果要搜集論據，我哋必須要搵倒一啲第三、四代或者之後嘅樣本...」他進一步解釋道，「最好，就可以搵埋 KK 手上嘅介指出嚟...」

「你覺得，病毒進化同隻介指有關？」我想試探一下他的想法。

「唔係... 我只係從觀察 KK 嘅行為，覺得佢係以一個媒介去傳遞控制低階病毒嘅指令...」他回答說。

「即係隻介指係關鍵？」我問。

「我覺得好大可能係...」他也好像不太肯定。

「嗯...」我忽然想到，「不過照你咁講，Chris 都應該係高階嘅感染者，咁外面的喪屍...」

「呃...」Marcus 好像如夢初醒，「當初實在太驚，我... 我冇諗清楚...」

「咁... 呢度係咪唔太安全？」我立刻提高警戒。

「都係...」他好像也有點害怕，「不過話時話，我喺呢度都匿咗一段時間，隻怪物又冇走過入嚟...」

「......」我也想不到，這是什麼原因。

「會唔會個病毒再進階...」我推想到，「去到某個階段，就唔會再出動攻擊低階病毒...」

「就好似，KK 哥咁...」我補充，「佢有自己嘅思想，但同時又有控制喪屍嘅能力，佢又唔會追住啲喪屍去攻擊...」

「某程度上我唔係太同意...」Marcus 答道，「要令病毒受到控制，一定要有抑制病毒嘅抗體...」

「但係抗體本身又唔可以太強，否則就唔係抑制，係消滅...」

「睇嚟，你已經知道點樣印證呢個假設...」我回答道。

「哈哈！年輕人，你好似開始了解我點諗咁喎～」Marcus 滿意地拍著我的肩膀問道，「你叫咩名？」

原來，我們還沒有只我介紹...

「係... 我叫阿 Roy...」我答得有點尷尬，「佢係我女友 Vicky...」

「呵呵！原來係一對亂世小情侶...」他打量著我們二人說道。

「嗯...」我不知道該怎麼回應。

「不過... 喺呢個時勢，一定要珍惜眼前人...」他突然感觸地說道，「我老婆同個女... 係咪真係安全？」

我該怎麼說才好？

「Miki... Miki 咪話喺合一堂度囉～」我該意避重就輕地答道。

「嘿... 你一直冇提到我老婆，其實我都大概估倒㗎喇...」他看著我說道，「可惜嘅係，我就連最後一面都見唔倒...」

「至少你仲有 Miki 吖，佢都好想見返你㗎...」我安慰他說。

「嗯... 你都講得啱，我仲有 Miki...」他看來仍是有點傷感，「我諗時間都差唔多㗎喇，你哋準備好未？」

「一早準備好！」我跟 Vicky 互望一下後答道。

「好！唔知係殘餘記憶定係乜嘢，阿 Chris 每一日都會經過出面嗰個門口...」Marcus 說道，「但可能係啲喪屍嘅關係，佢冇再進一步行入嚟...」

「不過，而家出面有喪屍嘅屍體，阿 Chris 嘅行為會唔會改變，冇人會知...」他續說。

「嘟...」而當我們仍在討論之時，外面的門卻已經被打開...

kk條仆街越寫越勁

睇唔明

但明明佢比無能力既主角屌打

Chapter 704 - 初戰 Chris

我們的心跳立刻加速，手心亦不停地冒著汗。

「吼～～～」怪物剛剛踏進房間，便大聲的咆吼著。

看來，我們的行蹤已經被發現。

這頭怪物，果然是有思想的。

我們立刻散開，以免被它一舉擊潰。

「碰、碰...」不知它是否刻意，傳來的腳步聲竟也十分沈重。

我雙手緊握著槍，準備隨時作出攻擊。

可是，腳步聲卻在門外停下。

氣氛頓時變得凝重，汗珠亦慢慢地從面上流下。

到底，是什麼令它停下？

等待，從來都是痛苦的...

「碰、碰...」奇怪，它的腳步聲又再走遠。

難道，它沒有發現我們嗎？

「踏、踏、踏踏...」不，外面的腳步聲突然變得急促，它應該正朝著我們衝來。

「嘭！」一聲巨響之後，怪物 Chris 突然撞破房門，衝進了避難室之中。

「砰、砰、砰...」我二話不說，立刻向怪物作出轟擊。

「Vicky，帶 Marcus 走！」我著她們先行離開。

「砰砰...」Vicky 向怪物連轟兩槍之後，便帶著 Marcus 先行離開房間。

怪物撞開房門進入房間之後，只是用手上的利爪遮擋著面門，並沒有進一步的行動。

我見它沒有進攻的意思，便打算先行離開這個狹窄的空間，走到外面再繼續戰鬥。

「吼～」可當我準備離開之際，怪物卻突然發難，向著我疾衝而去。

「碰！」我立刻以雙手護頭，阻擋怪物的攻擊。

「嘭！」可攻擊做成的衝擊力實在太強勁，我瞬間便被它轟飛到房間外面。

我狠狠地撞到了牆壁上面，痛得我一時無法站起。

「阿 Roy！！！」Vicky 見狀，便發了瘋般飛撲過來。

「吼～」可怪物並沒有把攻擊停下，拿起巨爪便向著我衝過來，似要將我置於死地。

我只好再一次提起雙臂抵擋，希望能把它的攻擊擋下。

「砰砰...」而就在怪物快要走到我面前之際，Vicky 再次向它提槍攻擊。

怪物好像為了擋下槍擊，只好先行騰出利爪擋格。

我立刻乘此良機，移動身軀去稍稍移離它的正面。

但當我定個神來，便赫然發現，怪物已經轉移了目標。

「呀～」隨著 Vicky 的一聲慘叫，她已經被怪物推至牆邊，身體正凌空的被吊在半空。

「Vicky～」「砰砰、砰砰...」我立刻毫不猶豫的拔槍攻擊，希望可以再度轉移它的注意力。

「啪啪啪啪...」子彈準確地射進了它的背內；可是，它卻沒有絲毫停下來的意思。

「砰砰、砰砰、砰砰...」我站起來繼續射擊，可是對方仍是沒有反應。

再這樣下去，只怕 Vicky 支撐不住。

我發了狂般往它飛奔而去，可就在我差不多要走近之時，卻被它突然反身，一擊轟飛。

原來，它一直都清楚我的動向。

「咔嚓...」受了傷的我，本想繼續攻擊，卻發現手槍已經用光了子彈。

而眼前的 Vicky，好像已經失去了意識。

「碰...」只見那頭怪物，竟突然把她拋到去地上。

究竟，它想要怎樣？

只見它慢慢的走近 Vicky 身邊，好像有進一步的動作。

而躺在地上的 Vicky，已經變得奄奄一息。

正想說為何怪物 Chris 沒有置 Vicky 於死地，卻給我發現到，它那一根慢慢從下身伸延出來的巨物。

它該不會！？

說時遲那時快，怪物已經再次把 Vicky 抱在懷中。

下身的巨物已經往 Vicky 的秘部對準，準備長驅挺進。

我立刻爬起身準備制止，但看來，我還是會來遲一步...

連Vicky都俾人屌埋

搞乜撚呀
又被怪物強姦
係咪癡撚線呀

Vicky 喺唔屌得

又快被姦 咁中意寫佢要被姦。。。唉

女女女左我棄故咖

點解個個都咁想姦Vicky

Vicky都比人屌埋就棄故

你以為下集救到vicky？
樓主就寫死佢

點解咁中意寫啲怪強姦啲女

vicky係唔屌得

Chapter 705 - 與 Chris 的激戰

眼看 Vicky 將要在我的面前遭受凌辱，我卻竟然無法阻止。

只見怪物 Chris 緊抱著 Vicky，用力的便往它的下身巨物衝撞而去。

眼看 Vicky 就要委身於怪物手上，但她下身所穿的牛仔褲，卻戲劇性地阻擋了這一個攻勢。

怪物的巨棒雖然來勢洶洶，但仍給阻擋在門外。

我暗自竊喜，但也不敢怠慢。

我乘它專注於尋找失敗成因之際，再一次繞到他的身後作出攻擊。

「碰～」可這一次，我還是無法得逞。

我知道怪物遲早也能突破障礙，於是我顧不了自己的傷勢，又再次重新站起來繼續攻擊。

「碰～」換來的，卻又是另一次的痛楚。

而怪物也沒有絲毫放棄的念頭，經過多番重覆的衝擊動作，我想那可憐的褲子，遲早也會堅持不住。

但怪物的銅牆鐵壁，根本讓我無法寸進。

必須，找到分散它注意力的方法。

「砰、砰...」這時，我們的另一邊竟傳來了槍擊聲。

Marcus？腦內突然想起這個人。

是的，他一直潛伏在暗角沒有出現。

現在就乘着他出手，分散怪物注意力的時候，我立刻發動新一次的進攻。

這一次，我絕不容有失！

我立刻轉而拔出軍刀，再次向怪物作出攻擊。

怪物單手抱住了 Vicky，只能以另一隻手向我反擊。

不知道它是否有點應接不下，攻勢好像沒有之前的猛烈。

它以利爪襲來，但我卻剛好能夠從魔爪旁邊避開。

這一趟，我沒有打算向它的頭顱作出攻擊；相反，我的目標是它身下的另一根。

要傷害 Vicky 的根源，我必須把它消滅。

我感到利爪在我身上劃過，我雖然極力閃避，但身體仍是感受到多番的傷害。

可現在的我，已經將這一切拋諸腦後。

身體像燃燒般灼熱，我好像已經沒有了任何感覺。

我的目標只有一個！

「阿 Roy... 救我...」我依稀聽到 Vicky 的呼喊，使我的意志更加堅定。

目標就在面前，但腰間突然傳來一陣劇痛。

是腰部被劃開了嗎？

我已經顧不上那麼多，只是緊握著手上的軍刀，往目標狠狠地插去。

「吼～～～」只聽到怪物發出震耳欲聾的吼叫，然後便是 Vicky 墮地的身影。

正想去關顧一下 Vicky 的情況，後腦卻傳來一陣劇痛。

然後眼前一黑，失去了意識...

============

迷糊中，我好像躺在一片舒適的地方。

不！

我仍在戰鬥中，必須打敗怪物 Chris，把 Vicky 救出。

我想爬起來，卻發現身體完全無法動彈。

是的，我好像受到了怪物的重擊。

那 Vicky 呢？她的情況如何？

我努力把雙眼睜開，但迎來的只是強光。

待眼睛適應過後，我終於看到眼前的景象。

這裡似曾相識，但礙於視線所限，我根本無法看清這裡的環境。

「你醒嗱，阿 Roy？」出現在眼前的，竟然是 Miki 的面孔。

「嗯... Miki？」我完全無法弄清面前的情況。

「係呀，阿 Roy...」Miki 帶著笑臉答道，「放心啦！你安全㗎喇！」

「呢度係邊度嚟？」我腦內好像不知道該問些什麼，「Vicky 呢？佢係咪安全呀？」

「呢度係合一堂...」Miki 俟近我耳邊，撥弄着我的頭髮答道，「你哋已經安全㗎喇，我係嚟照顧你嘅...」

「咁... Vicky 呢？佢點呀？」我始終擔心 Vicky 的情況。

「做乜一直問住 Vicky 啫？我都話佢冇事囉！」Miki 看來有點不滿，「而家由我照顧你，你好不滿咩？」

好啦，我繼續睇啦

切撚

繼續

又有女埋身

之前出過場

Chapter 706 - Miki 的照料

「對唔住，我冇咁嘅意思...」我剛才好像有點過份。

「咪係囉！人哋多謝你救返我爹哋，一心諗住嚟照顧你家嘛～」Miki 嘴嘟嘟的答道。

「吖... 真係唔好意思，好多謝妳...」我衷心地答道。

「哼！你仲郁唔郁倒呀？」她好像想移動我的身軀，「你件衫爛曬、又臭又染曬血漬，我想... 幫你換個件衫...」

「唔洗啦～ 我自己換得喇～」我覺得有點尷尬。

於是，我用力去令自己坐起。

但，我勉強才能把身子移動一點。

「係咪呢～ 我都話幫你㗎啦！」Miki 說著便出手幫我坐起，「咦呀～ 你原來都幾重㗎喎...」

「係... 唔該曬妳...」我只能輕輕的道謝。

「好喇... 等我幫你除咗件衫，換個件新㗎啦！」Miki 邊幫忙邊向我說道。

她換得有點吃力，整個上身都因失衡而倒在我的身上來。

「吖... 唔好、唔好意思...」Miki 感到有點不好意思。

她秀髮散發出的淡淡香氣，使我頓時感到精神喚發。

而她上身帶來的柔軟質感，更使我生理上慢慢作出了反應。

冷靜、冷靜...

我不想令一心幫助我的 Miki 誤會，只好不斷集中去穩住不安的情緒。

可是，越是集中，事情卻變得越糟...

不知道是否因為剛剛蘇醒過來，身體好像變得異常敏感。

幸好，因為我穿著的是一條牛仔長褲，應該不易被她發現。

「Okay，攪掂！」Miki 花盡九牛二虎之力，終於也把我的上衣換好。

接著，便是下半身...

「唔該曬呀 Miki...」我想制止她的下一步，「條褲可以唔洗換住喇～」

「吓？你條褲好污糟喎！點可以唔換呀？」她看來不會輕易罷休。

「放心啦～ 你千辛萬苦咁救番我爹哋返嚟，我緊係要好好照顧你啦～」Miki 向我笑著說。

「嚟啦～ 比少少力...」說時遲那時快，她已經出手去拉扯我的牛仔褲。

但由於褲子穿得比較緊，更加上充血了的巨龍令褲內的空間收窄；Miki 只好用盡全力去把它褪下。

「弊！」我心裡大叫了一聲，內外褲便一起被 Miki 一把扯下。

一直受壓迫的巨龍，在這一瞬間被釋放並彈開。

「啊...」Miki 被這眼前的情景，嚇得有點驚訝。

「唔... 唔好意思... 我... 我...」我一時間不知道該怎麼解釋，「我只不過係太緊張...」

「不如著返條褲先...」我立刻作出提議，以解決當下的尷尬局面。

「呃... 呃... 你... 你係咪好辛苦？」Miki 紅著臉說道。

「我冇嘢... 等一陣就 okay...」我硬著頭皮地答道。

「我... 我知道唔係等就 okay...」Miki 低著頭說道，「我... 可以幫你...」

Miki 的聲音低得差點令人無法聽見，但在她提出了這一個要求後，我原本那已經轉趨平靜的心情，又再激動了起來。

「真係唔洗喇～ 不如，妳幫我著返條褲先...」我用僅有的理智，去道出一番違背內心想法的話。

「嗯... 咁我幫你換埋條褲佢啦～」Miki 聽後，只能無奈地答道。

我的理智終於被守住，但內心卻是一陣失望。

我到底，在假裝什麼？

但事已至此，我只能順其自然...

Miki 亦只能專注褲子的替換，花了不少時間後，終於把它脱掉。

現在的巨龍，就這樣暴露在空氣之中。

為免尷尬，我乾脆把雙眼緊閉，等待 Miki 把新的褲子穿上。

但等待了一會，她好像仍沒有進一步的動作。

正想要把眼睛張開，卻赫然感覺到，下身的熱棒，正被一隻溫暖的手包裹著...

仆街啦 一定會比Vicky知 跟住又激走左佢

幾時先同Vicky 有甜

準備喇
四人遊戲（上）

Chapter 707 - Miki 的報答

大驚之下，我只好立刻把雙眼睜開。

眼前所見的，是 Miki 的玉手，輕輕地包裹著那微微跳動著的巨棒。

「Miki... 妳... 妳做乜呀？」既驚又喜，我不知道該推搪還是怎樣。

「我... 我要幫你...」Miki 只是支吾以對。

我本想出手阻止，但內心卻渴望她繼續。

結果，我還是選擇了慾望。

Miki 見我沒有制止，便開始了對巨龍的套弄。

「啊～」我忍不住叫了出來；可是這不是出於興奮的叫喊，卻是因為 Miki 技術生疏而產生的痛感。

「Miki... 有啲痛...」我只好伸出手按著她，以停止她的動作。

「阿 Roy？你隻手...」Miki 看著我驚訝地說道。

是的！我的手不知何時，竟然可以重新活動了起來。

果然，在某種刺激下，我的身體會復原得平較快。

這好像給了我一個，再進一步的決心。

於是我大膽地握住 Miki 的手，以我能夠控制的方式套弄著。

「......」Miki 一時無法作出反應，只是低著頭的任由我擺怖。

我見猶憐的樣子，使我更感興奮。

在我的引導下，她原本僵硬的手漸漸變得柔軟，力量的控制亦轉趨穩定。

「噢...」快感不斷上升，但離極限仍有一段距離。

而我的另一隻手，亦已經恢復了意識。

既然到了這個地步，我也不再把慾望隱藏。

我慢慢地伸出那空閒的手，往 Miki 的胸前探去。

「啊～」就在我接觸到 Miki 身體的那一刻，她亦驚訝的叫了起來。

「你想... 點呀？」Miki 羞澀地問道。

為何，女生都喜歡明知故問？

我沒有回答，只是報以一個模棱兩可的微笑後，便繼續手上的動作。

想不到，她的小山丘，並沒有我想像中的來得大。

「做乜呀？好... 好細呀？」可能我的表情太過明顯，使 Miki 尷尬的向我問道。

面對這個不知該如何應答的問題，我還是選擇了沉默。

我只是專注於，對這片天地的搓弄。

「唔...」經歷了我的一番搓弄，Miki 都好像產生了一些感覺。

我見她沒有抗拒，於是便更進一步的，伸手往她衣衫內探去。

「唔...」Miki 仍舊強忍著刺激，沒有哼聲。

「Miki...」我嘟起嘴示意，要求她跟我親吻。

她看到我的動作，只好欲拒還迎般慢慢向我貼近。

我受不了她的猶豫，便騰出那正在幫忙套弄的手，一把往她腰肢抱住，令她側躺在我的身旁。

「呀...」而她還未及叫出口，已經被我的嘴唇蓋上。

同一時候，我另一隻在她衣內的手，已經更進一步的探到她的胸罩裡面。

不知是尺碼還是胸形的關係，我竟然可以輕易的把它微微拉起。

我的專注力，隨即改到她的一顆小櫻桃上。

「啊～」在我的強烈刺激下，Miki 終也忍不住的大聲呻吟了起來。

但很快，她的嘴又再次被我覆蓋。

Miki 的櫻桃看來比較敏感，身體亦開始作出相對的反應。原來羞澀的輕吻，亦漸漸地變成了激情的熱吻。

甚至，在我舌頭的領導下，她開始慢慢地伸出小舌與我迎合。

她的嘴，真的十分柔軟...

彼此都在忘我地熱吻之際，她卻投入得把手上的動作都停下。

我只好再引導她繼續...

而巨龍經歷了多番的套弄，已經進入了異常亢奮的狀態。

我很想，再進一步...

於是，我慢慢將魔掌，伸向了 Miki 下身的秘部...

「阿 Roy...」但我這一舉動，卻令 Miki 突然重拾理智，伸出手去把我的魔爪攔住...

合理加甜，是必需的

唔屌得咪撩鳩人啦

一插去Vicky就會撞破

又破人處

Chapter 708 - Miki 的底線

「阿 Roy，唔好...」Miki 用真誠的眼神看著我說。

「唔洗驚，我會好好照顧妳嘅...」我一邊安慰著她，一邊已經再次伸手嘗試闖關。

「真係唔好...」Miki 十分堅持，再度把我的攻勢擋住。

我只能用疑惑的眼神看著她。

「下面... 結咗... 結咗婚先可以...」Miki 羞澀地說道。

我的眼神，由疑惑變成不可置信。

我真的沒有想過，竟然尚有人說得出這番話。

「我可以用手幫你...」她主動向我說道，「不過... 咩咩就一定唔得...」

「我而家咁樣，已經好... 好大膽...」Miki 進一步補充。

她，看來十分堅決。

「咁好啦～ 我唔迫妳...」其實，我知道已經無法勉強。

「多謝你... 如果你真係想，結咗婚之後就可以...」Miki 看來有點會錯意。

不知怎的，我突然感到一陣莫名的壓力。

是良心發現，還是我害怕負上責任？

但無論是什麼原因，這也使我停下了，再進一步的打算。

我正要把手慢慢退開，但 Miki 卻伸手把我捉住。

「除咗放入嚟，你點做都可以...」Miki 真誠地看著我說道。

究竟，她葫蘆內在賣什麼藥？

但既然他這樣說，我亦無需客氣。

我繼續將手往前探去，慢慢地褪下她的褲子，伸進 Miki 的內褲之內。

「唔...」Miki 微顫了一下，便再也沒有進一步的動作。

原來，她的祕部已經濕潤一片。

這個女子...

既然如此，我便大膽地把她的內褲完全拉下，然後開始純熟的手部技巧。

「啊～」雖然 Miki 咬緊牙根，但她仍然無法抵住強烈的快感，開始興奮地叫了起來。

我要令她無法自拔...

我開始加快速度，使她忍不住緊緊的摟著我。

「唧唧...」經過我的一番撫弄，Miki 的秘部已經變得嚴重泛濫。

「啊～」她套弄著巨龍的手，亦不斷地在加快。

我看她已經完全投入了狀態，於是我立即乘勝追擊，低起頭來去往她的胸前小點，以舌尖開始刺激著。

「呀～ 阿 Roy～」Miki 興奮得騰出雙手，把我的頭摟到她的胸前。

我的頭在她的小山丘周圍，不斷忘情地磨蹭著。

下身，頓時變得空虛...

我乘她正全情投入，於是大膽的把巨龍伸進她的兩腿之間。

我特別留意她的反應，可見她仍享受著快感，沒有作出反對。

這等於默許我繼續...

「呀～」我在濕潤的狹縫間抽插，感到興奮異常。

巨龍穿梭於小穴的大門外，根本和真箇銷魂沒有兩樣。

而只要我把心一橫，我隨時都可以輕易地衝破那道脆弱的防線。

只是，我這樣便要負上責任。

但，這真的重要嗎？

「Miki.. 可唔可以，轉一轉身？」我令 Miki 轉身背向我，使我可以運動得更順暢。

「嗯... 係咪咁呀？」Miki 聽話得沒有半點質疑，立刻依我所說轉過身去。

我亦毫不猶豫，把巨龍探進去繼續。

雙手轉移到她的小山峰前恣意游走，雙唇則忙著與側著頭來的她舌吻。

我更開始有意無意地，用龍頭去把洞穴口的兩片玉唇，輕輕地掀開。

「啊～」而每一次的動作，也令她舒服得發出興奮的叫喊。

面對誘惑，我真的十分掙扎...

是進是退，我已經拿不著主意。

我好像已經任由下身的動作支配，那怕是一點小許的失誤，巨龍便會滑進 Miki 的體內，衝破她的最後防線...

用左差唔多一個禮拜時間由一追到十
開頭都覺得唔錯，但係越睇就覺得啲劇情好似啲巴打所講 遇到新女>食>條女唔鋸/嬲 之後又係loop打人猿怪
甜唔係唔好，但係一直都好拖文章節奏，尤其而家去到708章所有嘢都唔係交代得好清楚 尤其異生教背景，主角能力

Chapter 709 - Miki 的目的

「唔... 阿 Roy...」抵受不住刺激的 Miki，正一邊扭動著身軀，一邊跟我忘情地熱吻。

經過了一番的磨蹭，我已經差不多到達極限。

我的內心不希望就此結束，於是我有意無意的，把龍頭輕輕的探進又退開。

「呀～ 痕呀～」她扭動著叫道，「阿 Roy... 撩住... 下面撩住...」

她竟也沒有抗拒，這等於暗示我可以再進一步。

那好...

我把巨龍抵在洞穴的出口，準備慢慢挺進。

「咯咯咯...」就在此時，門外突然傳來一陣的敲門聲。

我還未及反應，Miki 已經快一步的從我身邊溜走。

可恨，這到手的鮮肉...

「有冇人喺入面呀？可唔可以開開門呀？」外面一把女聲叫道。

而那邊廂的 Miki，已經飛快地穿好了衣服，還拿著褲子準備幫我穿上。

「有... 有人呀～」Miki 先行應答道，「我... 我幫阿 Roy 佢換... 換緊衫... 我一陣過嚟開門比妳吖～」

Miki 一邊說著，一邊已經急得要把我的內外褲都一同穿上。

無奈的我，只好盡力配合...

經過一番的折騰，她終於把任務完成。

看她弄得頭髮蓬鬆、香汗淋漓，一副狼狽的樣子，令我本來那不快的心情，也變得愉快了一點。

但在 Miki 心裡的，只有尷尬的情形和門外的不速之客。

一切準備就緒，又再四周環顧了一圈後，Miki 才放心的走過去把門打開。

「妳好呀！我叫 Miki，係負責照顧阿 Roy 嘅...」不知是否心中有鬼，Miki 竟一口氣地主動介紹自己的身分。

這好像有點...

「哦？係呀...」對方的語氣帶點懷疑，「我叫小嵐，係阿 Roy 嘅朋友... 佢救過我，我想入去睇吓佢...」

「哦，知道... 隨便隨便...」Miki 看來還未定神，只好歡迎小嵐內進。

「你點呀？」小嵐走過來關顧著我，「好似傷得好重咁𡃓～」

她由上而下的打量著我，不知道有沒有發現那仍在屹立的巨柱。

「冇呀～ 頭先多得 Miki 幫我按摩下，手腳都開始有返感覺...」我故作鎮定地答到，「不過，好似仲有啲地方，唔係好控制得倒...」

「Okay...」小嵐用疑惑的眼神打量著我，「你食咗嘢未？洗唔洗我餵你？」

「哦，得㗎喇！Miki 已經幫我準備緊啲嘢食...」其實，我根本不覺得肚餓，「一陣 Miki 會餵我食㗎喇～」

「Miki 做倒嘅嘢，我都做倒㗎喎～」看來小嵐不肯輕易罷休，「定係你嫌棄我大住個肚呀？」

「傻啦！點會啫？」我不想與她糾纏，「只不過 Miki 一直都有幫佢爹哋，做一啲病毒嘅研究。」

「所以，Miki 除咗喺度照顧我之外，佢都會同我傾吓關於病毒嘅嘢...」我再解釋一下，需要 Miki 留下的原因。

「哦～ 咁得啦～ 我唔阻你哋喇！」小嵐意會到我的意思，竟羞憤地拂袖而去。

「呀～」就在小嵐離開的同時，外面傳來另一女子的叫聲。

「呀... 好痛呀...」正搓弄著自己肩膀的 JoJo，慢慢地出現在我們的面前。

「佢咩事呀，咁趕嘅？」JoJo 向我們問道。

「哦，冇...」Miki 搶答道，「阿 Roy 佢有啲私人瓜葛處理咗啫～ 嘻嘻～」說罷，她更向我做了一個鬼臉。

想不到，她竟然這樣回答。

但她的表情，卻顯得十分雀躍。

「Miki～ 妳幾時同人哋變到咁熟㗎～」JoJo 用懷疑的眼光質問道，「妳哋好似見過一次面咁大把咋喎～」

她的話可說是一記當頭棒喝，這令我回想起，我跟 Miki 真的不太相熟。

那為何她突然對我如此親密？

她是否另有目的？

「咁... 咁人哋冒險救爹哋返嚟，我照顧吓佢都好應該啫～」Miki 慌忙地答道。

是的，她是 Marcus 的女兒。

她會不會，希望在我身上得到些什麼？

哦, 原來搞甘多野係想要男豬的精液去做實驗吧？
早D講男豬一早俾妳啦！

大肚條女無記錯係比蟲搞大既
咁應該好快會爆肚死

豬角搞嗰大肚婆時，條莖俾肚入面隻異形咬斷

或者主角d精殺蟲

4人遊戲(上)

vicky 消失了

幾時扑得 Vicky

Chapter 710 - 探望 Vicky

Miki 雖然勉強解釋，但仍逃不過 JoJo 眼神的質疑。

「咩喎～ 咁係吖嘛～」Miki 不忿地說道。

「得喇，妳話係就係啦！」JoJo 亦好像不想跟 Miki 再糾纏，只好選擇相信她。

「係呢，阿 Roy 你點呀？」JoJo 终於有空關顧我的情況，「聽講你好英勇咁喎～」

「哦... 都唔係啲咩事啫，我都係誤打誤撞咁...」我不覺得有什麼值得表揚。

「你唔洗咁謙喇～」JoJo 興奮地說道，「你嘅英雄事蹟，已經攪到我哋嘅 Miki，成日囉囉攣啦～」

Miki 聽後，尷尬得低下頭來。

「不過妳係咪疊埋心水做二奶先？」JoJo 挨近 Miki 問道，「人哋個正印好緊張咁問住阿 Roy 點𡃓～」

「Vicky 佢冇乜事吖嘛？點解佢唔過嚟嘅？」我心急地追問。

「嗱... 你睇你緊張到吖...」JoJo 有點替 Miki 感到不值，「講！Miki 同 Vicky 你揀邊個？」

若然要我選擇，我的答案十分簡單...

「哈哈，講吓笑走咋！睇你緊張到...」我正想回答，卻被 JoJo 快一步打斷。

「你係咪想見吓你過 honey 呀？」JoJo 問道，「係我就喺出面搵部輪椅入嚟，推你過去喇～」

「好呀唔該妳...」說罷，JoJo 便在外面找來了一輛輪椅。然後 JoJo 便與 Miki 合力幫我坐到輪椅上面，再由 JoJo 推我到 Vicky 的房間中。

「阿 Roy...」剛剛看到我的 Vicky，便激動得哭了起來。

JoJo 把我推至床邊，好讓我們來一個深情擁抱。

「我唔阻你哋喇，有咩需要再搵我...」JoJo 亦知趣地先行離開。

「阿 Roy... 你冇事吖嘛？」Vicky 打量著我問道，「你之前暈咗，我好擔心你...」

「放心，我冇乜嘢...」我撥弄著她的秀髮說到，「隻手同腳嘅知覺，喺頭先已經好得七七八八...」

「係條腰好似冇乜感覺，同對腳仲好似冇乜力咁...」

我見她打量著我，但眉頭卻一直深鎖。

「妳呢，冇乜嘢嘛？」我問道。

「我隻腳喺帶你返嚟果陣扭親...」Vicky 摸著自己那包裹著的右腳說，「不過，牧師睇過話唔算好嚴重，休息番一兩日就 okay...」

「但係我暫時就唔可以落床住囉～」Vicky 嘟起小嘴說道，「同埋，間唔中隱隱作痛咁囉...」

我看到她的情況，內心突然感到一陣自責。

因為，在十數分鐘之前，我仍沉醉於另一個女人的懷中。

我真的，十分對她不起...

「我幫妳按吓吖～」我忍不住，趨前去替她的雙腿按摩一下。

「噢～ 唔該你...」受寵若驚的 Vicky，心花怒放地說道。

「係呢～ 其實嗰日發生過啲咩呀？」我想知道我暈倒之後的情況，「我暈咗再醒返之後，已經返咗嚟喺張床上面...」

「嗯... 其實我都比人打倒暈跎跎，唔係太清楚...」Vicky 答道，「不過就 Marcus 所講，你重創咗隻怪物之後，隻怪物就發咗癲咁四圍衝...」

「Marcus 只好匿埋一邊先，等隻怪物走開咗，先可以睇吓我哋嘅情況...」

「我當時有啲迷迷糊糊，但都叫做聽得倒佢叫我，同比倒少少反應佢知...」

「之後 Marcus 就轉去睇你嘅情況，但係你就完全冇曬反應...」她續說，「不過好彩，佢話你仲有呼吸...」

「我哋想帶你返出去，但係我哋攪嚟攪去，都冇辦法郁倒你，所以都唔知點算...」

「就喺我哋好無助，四圍望吓有冇嘢幫倒手嗰陣，就比我哋發現倒阿 Chris 個名牌...」

「我哋諗個名牌應該係，阿 Chris 掙扎嗰陣整甩咗嘅。Marcus 見倒之後，就即刻入咗一間房，推咗架手推車出嚟...」

「之後我哋再合力將你抬上去，然後搭𨋢上返地下...」她說道，「直至我哋上返去，離開咗部𨋢，我哋個心先叫定啲...」

「我哋之後喺地下唞咗一陣，回一回氣等自己清醒啲先再出發...」她續說，「不過，健康院出面都有唔少喪屍包圍住，所以我哋都盡量唔出聲。但係，架手推車嘅聲，好快就引倒啲喪屍嘅注意...」

「我哋知道匿唔倒，所以只好搏命咁走返番嚟...」她說得猶有餘悸，「我哋唯有邊開槍邊走，直至走到合一堂大門前面...」

vicky 會唔會講大話
其實已經畀隻怪物。。。。

Chapter 711 - Vicky 的傷勢

「我哋去到大門口，先至記得大閘係冇打開過嘅...」Vicky 說道，「我哋即刻拍門同大叫，希望可以叫倒人開門...」

「但係同時間，我哋亦都引咗唔少喪屍過嚟...」她回憶道，「雖然我見倒合一堂入面都有人出嚟，但係啲喪屍已經殺到埋身...」

「入面個人見倒咁多喪屍，就更加唔開門轉身就走...」Vicky 不快地說道，「我哋無辦法之下，唯有諗住打得幾多喪屍就打幾多。」

「不過，我哋嘅子彈好快已經用曬。我就唯有用軍刀同佢哋肉搏，由 Marcus 負責保護你...」

「我哋一直捱到林牧師出到嚟，先至可以入到合一堂入面...」

「我哋即刻將你送入嚟，比牧師睇吓你個傷勢...」Vicky 續說，「但係連我自己都唔知，我自己隻腳都受咗傷...」

「一路到牧師睇完你，話你好奇怪咁冇失血，呼吸脈搏又正常...」她用疑惑的眼光打量著我，「所以佢都話冇嘢好做，只可以比你唞吓再觀察...」

「牧師講完之後，我先開始感覺倒隻腳痛，仲痛到跪在落地...」她笑著說道，「嚇到佢哋都好緊張。」

「佢哋即刻扶我去另一間休息室，幫我檢查隻腳...」Vicky 突然貼近我耳邊說道，「其實，我隻腳唔係扭親...」

她壓低聲音跟我說，「牧師同我一睇，先至發現我腳上面有一道血痕。」

「到嗰陣我先醒起，我攞刀同啲喪屍打嗰陣，好似有隻喪屍撲過埋嚟，痛咗一吓咁...」

「不過可能我冇乜為意，之後又夾硬走返嚟，先變到瘀咗一撻...」

「牧師見倒我嘅傷勢，就同我講我個傷口唔係一般嘅扭親，但係為咗唔想引起出面嘅人恐慌，佢就同其他人講我係扭親...」

「咪住先！」我暫時停下她的說話，「知道妳個傷口嘅，係咪淨係得林牧師一個？」

「嗯...」Vicky 想了一下後答道，「當時，Marcus 都在場...」

我對他的存在，感到有點不安...

「Marcus 佢有冇做過咩奇怪嘢？」我問道。

「唔...」Vicky 努力地回想，「佢一直都有幫吓手，攞吓繃帶，拎走啲垃圾咁...」

我感到有點奇怪...

「妳話佢拎走咗啲垃圾，知唔知大致上係啲乜嘢？」我想弄過明白。

「唔... 我冇刻意去睇喎～」她無奈地答道，「我諗都係啲用過嘅紗布、繃帶咁囉～」

紗布、繃帶...

他會不會？

「做乜呀？係咪有咩問題？」Vicky 看我想得入神，於是便開口問道。

「嗯... 我諗應該冇乜嘢嘅...」我不想她多想，只好這樣答道，「咁而家妳隻腳，仲有冇痛？」

「痛就冇乜喇，係隻腳好似用唔倒力咁...」Vicky 按著她的腳說道。

「比我睇吓...」我示意她移動身軀給我查看。

我小心翼翼地把 Vicky 腳上的繃帶解開，好讓我查看她的傷勢。

只見她腳上有一條已經愈合了的血痕，和瘀青了的一片。

看來，喪屍病毒並沒有在 Vicky 的體內擴散開去。

難道 Marcus，也有留意到這一點嗎？

得找個機會打探一下。

「嘻嘻... 我哋好似又死過翻生...」Vicky 笑說道。

「係...」我點頭答道，「不過情況一次比一次凶險...」

其實，我心裡十分害怕，終有一天我或她會遭遇不測。

「如果你驚嘅話，不如我哋搵個地方自己生活吖？」Vicky 見我對前路感到迷茫，便再舊事重提。

而我的心態，確實已經有點改變...

與其在這裡每天經歷著生死，倒不如跟 Vicky 去享受生命。

「妳... 比啲時間我認真考慮吓...」雖然心態有變，但我還是覺得不能這樣衝動。

「嗯...」Vicky 苦笑著說，「我都知你唔會咁易放棄㗎喇～ 不過我都係嗰句，你去邊我都會支持你...」

「多謝妳...」我沒有多說話，趨前便是一個熱吻。

「嘩！睇嚟我哋早咗入嚟喎～」正投入之際，阿君卻帶著數人進來，並出現在我們的面前...

Chapter 712 - 無聊的挑釁者

我見阿君他們走近，便立即把被子蓋著 Vicky 的雙腳，以免被他們發現。

「喂，阿 Roy 哥你就正啦！一返到嚟就有女爭住仆埋嚟獻殷勤...」阿君一臉不屑地走過來說道，「不過大英雄而家要淪落到坐輪椅呀？」

「你入嚟有咩貴幹呀？」我沒有理會他的冷嘲熱諷，帶點不滿地說道，「如果冇乜嘢，你哋可以出返去㗎喇～」

只見他面色一沉後說道，「嘿嘿！睇你咁臭寸，即係冇乜嘢啦！等我睇過～」

我見他跟同伴使了個眼色，便隨即把我包圍。

忽然間，身後的二人把我按緊在輪椅上。

然後，面前的阿君往我小腿位置，狠狠地踢了一下。

「呀！停手呀！你哋做咩呀？」Vicky 見狀，立即驚慌大叫，但亦隨即被阿君的手下按住。

但其實，我沒有感到半點痛楚...

「呵呵～ 做乜呀？隻腳廢咗，無曬反應嗱？」阿君得意地問道。

他得意忘形地，準備好再次往我踢去。

這一次，我刻意把力量集中在小腿上。

「咯...」雙方的腳部觸碰雙撞，但隨即傳來了骨骼的破裂聲。

「嗚...」阿君痛得眼淚直流，可礙於面子關係，他卻硬著頭皮的強忍著痛楚。

他百感交集的看著我，卻被我報以一個陰沉的微笑。

無可奈何的他，完全無法想到下一步的行動。

「君哥...」身旁的手下亦意識到有點不妥，連忙關心一下阿君的情況。

「得！我冇嘢～」只見阿君咬緊牙根答道，「我哋出返去先，遲啲... 遲啲再嚟過...」

「喂！」我開口把他們喝停，「出去嗰陣，記得順手鎖門呀！」

「得得得... 冇... 冇問題...」阿君恭敬地答道，然後便帶著手下一同離開。

「不知所謂！」我向他們叫道。

「阿 Roy 你冇嘢吖嘛？」不知就裡的 Vicky，眉頭緊皺地問道。

「放心，我冇嘢...」我暗自竊喜，因為阿君的情況應該遠比我來得嚴重。

「點解佢會咁對你嘅？」Vicky 大感不解。

「其實我都唔太清楚...」我嘗試回想，確實也沒有他對我貿然出手的理由，「可能妒忌我啩～」

「妒忌？」她有點不明白，「無啦啦有乜要妒忌你呀？」

「唔知呢～」我猜想道，「可能我救咗 Marcus 返嚟，所以佢有啲不滿啩～」

「不過點都好啦！而家冇人阻住我哋，我哋可以慢慢休息吓...」說罷，我便趨前準備用力攀到她的床上。

「喂～ 你做咩呀？」Vicky 見狀便出手阻擋。

可是，我卻感覺不到太大的力量。

在她半推半就下，我還是爬到了她的身旁來。

「喂呀～ 你唔係整親㗎咩？」她質問道。

話說回來，我的腰也好像回復了些許感覺。

「係㗎～ 所以咪坐得唔耐，要上嚟休息吓囉～」我撒嬌般說道，「妳唔係由得個老公仔唔理呀嘛？」

「咩... 咩老公仔呀，唔知醜！」Vicky 笑罵著說，「人哋都冇應承過啲乜嘢...」

她紅著臉的說著，使我看得心癢難當。

再加上自剛才起還未得以解決的冗奮狀態，使我早已按捺不住，準備展開進一步的行動。

「咁我哋行返個周公之禮，咪正式結為夫妻囉～」我說著，雙手已經移到了她的身上。

「哼！口花花...」她仍是推搪著我道，「你咁多女性朋友，你捨得㗎嗱？」

我被她一言驚醒...

確實，我從來都沒有考慮過。

不！我也曾經想過這問題，只是...

只是我覺得這根本不是問題。

在這動盪的時代，一夫一妻制還有需要存在嗎？

強者如我，三妻四妾是否更加符合情理？

「做乜呀？都係唔捨得哩？」她看到我的猶豫，便立刻追問道。

「點會呢？」我卻沒有多說，隨即撲到她的身上，向她索吻...

突然之間咁多文

推推

二人遊戲

屌咗Vicky係咪完故啦？

唔會屌倒，例牌有人阻住

射個下 原來係夢遺 全文完

留名加速

Chapter 713 - 林牧師的疑惑

「唔...」面對我突如其來的襲擊，Vicky 只能以雙手輕輕的推向我。

可這根本無法阻止我的狼吻，在她像徴式的反抗之後，雙手便給我輕輕的撥開。

「唔... 唔好啦！一陣有人入嚟呀...」Vicky 看來仍不放心。

「放心啦！我頭先咪已經叫咗阿君，臨出去之前鎖門囉～」我安撫著她道。

「但係...」她口頭上仍有點抗拒，但雙手卻已經軟垂了下來。

「咯咯咯...」事不湊巧，門外又再次傳來了敲門聲。

真的是...

「阿 Roy，有人敲門呀～ 睇吓邊個先啦～」我本不想理會，卻被 Vicky 再三推遲。

「Vicky... 我係林牧師呀～」外面的原來是林牧師，「我想幫妳檢查吓呀，請問方唔方便呀？」

看來，我已經無法繼續下去...

已經復原得七七八八的我，便慢慢的拐過去把門打開。

「咦，阿 Roy？」林牧師驚訝地四處張望，以確認所在的位置正確，「你... 冇事嗱？點解會喺呢度嘅？」

「呃...」我一時想不到該怎樣應答。

「林牧師，係我見倒阿 Roy 好番啲，所以先推拒過嚟探吓 Vicky 囉～」出現在林牧師身後的 JoJo 向他解釋道。

而跟她站在一起的，還有 Miki 等人...

「哦～ 我明白嘅...」林牧師面帶微笑地說道，「但係阿 Roy 你都好似復原得幾好，好似已經冇乜事...」

「係囉～ 頭先明明仲要坐輪椅㗎喎...」Miki 亦插口說道，「咁快就可以行得走得嗱？你做過啲乜呀？」

「冇...」我感到她話中帶刺，「其實我都要多謝妳，頭先幫我按摩吓啲手手腳腳咁，我先可能會咁快好番...」

「如果有機會，我都想妳再幫吓我...」我注視著 Miki 說道。

「好... 好呀...」Miki 只能尷尬地答道。

「阿 Roy，見倒你冇事真係好...」林牧師向我說道，「咁你而家可唔可以比我，入去睇吓 Vicky 嘅情況？」

「噢！冇問題...」我十分樂意幫忙，「你入嚟吖～」

「呃... 不如你出去等一陣先啦！」豈料林牧師卻出言拒絕，「JoJo 同我入去就可以㗎喇～」

可能，他是害怕我知道 Vicky 受傷的真實情況。

「林牧師唔怕喎～」我向他說明道，「我係佢男朋友，佢嘅情況我好清楚...」

「林牧師，你比阿 Roy 入嚟啦！」身後的 Vicky 亦幫忙說道，「佢已經知道咗我嘅情況㗎喇～」

得 Vicky 認可，林牧師亦隨即改讓 JoJo 在門外等候，而讓我跟著他一起內進。

「林牧師，你好呀...」Vicky 乖巧的跟他說道。

「妳好... Vicky 妳個傷口點呀？仲痛唔痛呀？」林牧師一邊問道，一邊埋首檢查她的傷勢。

「而家已經好好多喇～」Vicky 笑說道。

我注視著林牧師，生怕他會突然有什麼奇怪的舉動。

「喔！妳之前個傷口，已經開始埋口嗱？」林牧師覺得有點不可思議，「妳同阿 Roy 都復原得好快喎～」

他用疑惑的眼神打量著我們，好像有點不知所措...

「你哋... 究竟係乜嘢人？」他終於也戰戰兢兢地，把心底的疑問提出。

「林牧師你冷靜啲先，我哋係冇惡意嘅...」我先安撫著他說。

「我哋只不過係打咗啲抗體，所以對病毒有免疫...」我認真解釋道，「亦都因為咁，我哋會比其他人有更好嘅回復能力...」

林牧師打量著我，有點半信半疑...

「其實我唔係太在意你哋係咩人，因為我哋嘅大門，係為所有人而開嘅...」林牧師說道，「所以只要你哋唔傷害其他人，我依然會歡迎兩位留低...」

氣氛，頓時變得凝重...

「緊係啦林牧師！」Vicky 插口說道，「我哋冇惡意嘅，點會傷害其他人呢？」

「係囉！」我亦立刻和議道，「我仲諗住有樣重要嘅大事，要搵牧師幫幫手添～」

「好！冇事就好啦！我代合一堂再次歡迎你哋...」林牧師釋出善意道，「係呢，你有咩事需要我幫忙呀？」

「哦～ 其實我都唔知算唔算一個不情之請...」我說著有點尷尬，「我想你幫我哋，主持一個訂婚儀式...」

準備大結局

好多迷團

Chapter 714 - 訂婚？結婚？

「訂婚？」林牧師看來有點遲疑。

我看著 Vicky，她好像比我還要在意林牧師的反應。

是的，我這樣做完全是為了令她安心...

「係... 唔知可唔可以幫我哋呢個忙呢？」我誠摯地問道。

「唔... 你哋係唔係基督徒？」林牧師問道。

「唔係...」我坦誠地答道。

「我哋一般只係會幫基督徒主持婚禮...」林牧師想了一會，便面有難色地答道，「不過，你哋又唔係...」

「我知我哋個要求係過份咗，但係我真係好有誠意㗎...」我趨前哀求道。

「你哋真係決定咗要結為夫婦？」林牧師認真地問道。

「係！」我們一致地答道。

「唔... 咁好啦...」林牧師說道，「不過既然你哋已經諗住結為夫婦，又何需再訂婚咁復雜呢？」

「......」我一時無法回答。

「如果你哋可以嘅話，我可以破例安排一場婚禮見證...」林牧師提議道，「不過你哋要知道，喺而家個情況下，呢個見證係未有法律效力嘅...」

「即係，若然我唔能夠喺社會回復正常之後，為你哋作出證明...」林牧師認真地解釋道，「喺法律上，你哋仲未係夫妻...」

我這才發覺，很多東西我都未有想過...

「你哋可以商量一下先，有決定再通知我...」林牧師再說道，「但係無論點都好，希望你哋可以應承我，唔好傷害呢度嘅任何一個人...」

看來，他對我們仍有戒心...

「冇問題，我由頭到尾都冇諗住傷害任何人...」我竭力令他放心，「所以，你唔洗擔心...」

「年輕人，我好希望你可以記住自己嘅承諾...」林牧師答道，「你哋休息下先，聽朝我哋再傾...」

說罷，林牧師便離開了房間...

房內，又再剩下我們二人。

一切回復平靜，但氣氛卻變得有點尷尬。

我是否，該向她說些什麼？

「Vicky... 妳... 會唔會？」我戰戰兢兢地問道。

「咩... 咩呀？」Vicky 裝作若無其事。

「妳...」我深呼吸一下後向她問道，「妳 O 唔 OK 呀？」

「吓？你... 你咁就算係向我求婚呀？」Vicky 看來有點不滿。

「我知我冇花同介指比倒妳，但係... 但係我真係好有誠意㗎...」我誠懇地說道，「妳... 妳比我照顧妳一世啦！好唔好？」

Vicky 害羞得低下頭，沒有回答...

「如果你真係認真㗎話，我只係希望你應承我一件事...」Vicky 慢慢地道出她的所想。

其實，我大概也估計得到，她想要的是什麼。

「你... 可唔可以同我一齊，離開呢度嘅一切，去一個冇其他人嘅地方，只係得我哋兩個人，一齊生活呀？」她問道。

果然，她依然十分堅持。

是的，在這一話題上，我們真的還沒有達成共識。

尤其是發現了秘密研究所和 Marcus 之後，我強烈的感覺到，真相已經在咫尺之間。

「其實我都好明白，大家追求嘅嘢都唔一樣...」Vicky 看來亦察覺得到答案，「我好開心你對我所做嘅一切，但係如果我哋諗法唔一致嘅話，我覺得大家都需要再多啲時間了解大家...」

氣氛，頓時變得深沉...

難道，真的訂婚結婚，不結就分？

不！我絕不想就此跟 Vicky 分開。

「Vicky...」我必須在事情變得複雜之前，作出補救，「自從呢件事發生之後，無論我、妳、同其他身邊嘅人，都已經付出咗太多...」

「妳叫我而家就放棄，我真係一時間未接受得到...」我續說，「但係我好想話妳知，我真係好鐘意妳...」

「而呢一刻，我感覺到，我已經好接近真相...」我執著她的手說道，「我應承妳，喺搵倒件事嘅真相，同清楚自己嘅身世之後，我就同妳一齊，搵一個冇人嘅地方，雙宿雙棲吖！」

聽到這裏，Vicky 已經眼泛淚光...

lm一個月後睇

太耐冇追 唔記得咗睇到邊

真係接近真相？我覺得從來都係係外圍轉來轉去咋喎！
都現在佢連幕後大佬係邊堆人都未知！班女係佢身邊轉來轉去為乜又未知！
韓國仔乜目的又未知‥……
其實最重要係男豬仲有一大堆女佢未食姐！開心見誠同人講我大把女未食唔走得住仲好啦！

負皮王仲喺度

係咁講架啦
重有幾耐呀？就到架喇
半個鐘後，就到架喇，重有兩分鐘

Chapter 715 - 不結便分？

「我阿爸已經咁樣，我真係唔想你都...」Vicky 聲淚俱下般答道。

「我知道... 但係...」我已經不知該如何說起。

「我明白嘅...」Vicky 無奈地答道，「我只係希望，我哋可以平平安安...」

「放心，我一定會保護妳，亦都會保護自己...」我安撫著她道。

「唉～ 咁聽日我唯有同牧師講，結婚嘅事我哋遲的先再決定啦...」我心情低落地說道，「不過，難得可以搵倒有人幫我哋見證...」

「呵～ 唔緊要啦～」有點睡意的 Vicky，好像沒有認真聽到，「聽日再同牧師解釋清楚啦～」

「好啦！妳都攰㗎嗱，休息吓先啦～」我示意她上床休息。

「嗯...」卷進床舖入面的她，隨即步進了夢鄉。

看著她徐徐睡去，可我卻沒有半點倦意。

望向窗外，晨光正慢慢出現在天際。

天亮了...

我小心翼翼地從 Vicky 的身旁移開，生怕會把她弄醒。

離開房間，我獨自走到了教堂外面...

是為了散心，也為了認真思考一下未來的路。

我經過閘門前，看到阿君手下的不友善眼神，使我只好轉而走到幼稚園空地閒逛。

這個時候，真的要拿出一根煙點起。

可是，我沒有...

我看著那微紅的天際，百般滋味湧上心頭。

我是否該就此抽身離開？

但是這可對得住我，那些已經犧牲了的同伴們嗎？

我只好盡快了結一切，讓 Vicky 盡快安心，才是比較妥當的做法。

一直向前走，卻發現了另一個單薄的身影。

是 JoJo...

單薄的身影，正唏噓的看著天際。

「JoJo？」我趨前問道，「妳... 好似有啲心事咁喎～」

「嗦嗦... 阿 Roy？」正紅著眼的她，看到我感到有點驚訝，「我... 我冇嘢...」

「妳... 冇事吖嘛？」我主動去關心她。

「吖... 冇嘢呀，做乜咁問？」JoJo 竭力去掩飾情緒。

「哦！冇... 我見妳晨咁早一個人喺度諗嘢，一定有啲心事嘅...」我想深入打探一下，「係咪，擔心妳男友呀？」

我剛剛說完，她的淚已經奪眶而出。

「佢... 佢哋已經兩日冇返嚟...」JoJo 說道，「之前從來未試過。」

她這樣說，我已經知道後續發展...

我已經想清楚，如非必要，我不會再作出不必要的冒險。

「我知道你有能力救返 Miki 老豆返嚟，唔知... 你可唔可以...」JoJo 誠懇的問道。

「唔得！」我堅決地拒絕，「我應承過人，唔會再去做事不關己嘅嘢...」

「阿 Roy... 就當我...」JoJo 打算進一步哀求我道。

「唔洗問喇，Miki 老豆已經係最後一次...」我沒有改變主意。

「咁我要點做你先肯幫我呀？」JoJo 仍是那樣堅持。

「妳可以做嘅，就只係等...」我冷漠地道出真相，「如果佢冇事嘅，自然就會返嚟㗎啦！」

「相反，就搵都無謂...」我補充。

「佢哋可能... 可能只係被困，一時返唔倒嚟啫！」她反駁道，「所以... 所以... 你肯幫手嘅話...」

「佢哋就會有一線希望...」她誠懇地說道。

「妳咁樣講都只不過係假設...」我再推翻她的推論，「我唔會因為咁，就貿然出去冒險㗎喇～」

「阿 Roy～ 就當我求吓你啦～」JoJo 再三哀求道，「最多... 最多... 你救返佢返嚟，我就答應你一個要求...」

我看著她，卻又突然感覺到，那已經放下了的色心，又再度被她燃起。

「真係嘅？做咩事都得？」我趨前問道。

「係... 係嘅...」她好像有點猶豫。

「如果係咁，為表誠意...」我打量著她說，「會唔會落咗啲訂先？」

都係離唔開扑女嘅cycle

搵人殺咗豬角唔該

又黎

又係咁

豬角真係無成長過

係時候要屌女進化

又新女

啲甜拖慢晒進度，寫左三年既故唔好話未完，我諗只係去到中段咋
一陣蝈安法殺到封埋連登真係898
而且作者已經離唔開食女>打怪>遇到新女>又食女呢個循環

屌，快啲出村打怪呀

Chapter 716 - 忽然的抉擇

我再進一步向 JoJo 迫近，令她退到圍牆前面。

「妳睇吓妳，根本就冇任何心理準備！」我一語道破。

「妳都係算把啦！」說著，我已經掉頭準備離去。

「等陣...」我的手突然被她拉住。

看來，機會已經出現在我的面前。

我沒有作出任何回應，只是默默地等待著她，進一步走入我的圈套。

「我... 我可以嘅...」她輕輕的向我說道，「我... 我可以應承你...」

「好！除衫吖！」我想試探她一下，於是發出這過分的命令。

「喺... 喺呢度？」JoJo 面有難色的問道。

「係呀！唔通返屋企先呀？」我刻意刁難，「一係，出去閘門口嗰邊囉！」

「唔... 唔好...」JoJo 連忙拒絕，「我... 我喺呢度... 除...」

「係就快啦！」我已經完全被獸性支配。

只見她不情不願的把上衣掀起，然後又害羞的放到一旁。

我看著她，期待著下一幕的美景。

JoJo 回看我，希望我手下留情。

可只是換來我那，冷漠而又帶點催促的眼神。

無奈之下，她只好把雙手遊走到自己背後，讓上身的最後防線解除。

「繼續啦！」我見她緊按著胸前的防線，便無情地命令道。

於是，防線在瞬間被解除，露出那不俗的身材。

看到這裡，我已經忍不住向其伸出我的祿山之爪。

「呀～」JoJo 不敢作出反抗，只好默默地承受著屈辱。

「阿 Roy，你做乜呀？」一把熟悉的女聲在我身後叫道，使我嚇得頓時魂飛魄散。

「喂！你... 你...」怒不可遏的 Vicky，只是指著我們說不出話來。

「啪！」還來不及反應，Vicky 向著我便是一個耳光。

「Vicky... 妳聽我講...」我拉住了正準備離開的 Vicky，打算作進一步解釋。

「放開我，放手！！！」Vicky 的叫聲響徹天際，似是要把附近的所有人都弄醒。

不知是出於羞恥心還是害怕被人發現，我竟然在這一刻放了手。

Vicky 就這樣地從我手上掙脫，然後往閘口方向跑去。

可是，跑不了多久，她便跌倒在地上。

看來，她的腳傷還未康復...

我立刻把 JoJo 扶起，卻令她用力想把我推開。

當然，她無法得逞。

「你走開呀！衰人！」Vicky 掙扎著說，「你個衰人唔好掂我呀！」

我看她的俏臉，竟泛著點點的淚光。

看來，她真的受傷了...

我下定決心，把她抱起並跑到大閘的前面。

「開門！」我喝著門衛說。

他們互望了一下，便乖乖的把閘門打開。

我二話不說，便衝出到街上去。

我不知道自己該往哪裏走，只好不顧一切的向前衝。

「放開我呀～ 放開我呀～」Vicky 的呼叫聲不絕於耳，可是我卻完全沒有理會，只是不顧一切的往前走。

「吼～～～」四周充斥著喪屍的叫喊聲，但已經影響不了我。

我們穿越了不再喧鬧的市中心，無視著身旁那千千萬萬的喪屍群。

可是，我們還沒有停下...

我彷彿已經下定了決心，一早抱著心中所愛，奔往那個未知的目的地。

我要逃離這一切！

我們好像經過了高山、低谷，雙臂上的 Vicky 亦已經放棄了掙扎。

原本身後那煩人的叫聲，好像已經消失無蹤；迎來我們的，是清新的氣息，和心曠神怡的早晨。

我的步伐開始放慢，因為氣力好像已經耗盡。

放眼望去面前的景物，這已經告示了，我和 Vicky 將來要走的路...

搞咩撚野

個男主咁飄忽

個故係咪完咗？

追到灰機

做乜突然暴走

岩岩先深情求婚，即刻又搞女

全卷完

Vicky 就這樣地從我手上掙脫，然後往閘口方向跑去。

可是，跑不了多久，她便跌倒在地上。

看來，她的腳傷還未康復...

我立刻把 JoJo 扶起，卻令她用力想把我推開。

當然，她無法得逞。

「你走開呀！衰人！」Vicky 掙扎著說，「你個衰人唔好掂我呀！」

終於完

出去玩happy farm

做乜撚嘢

【7.1民陣大遊行】
日期 : 7月1日 (三)
時間 & 地點 : 稍後公佈
🌟不反對通知書申請中

完左？冇更新既

冇文

樓豬我又live咗

衰啲講樓豬而家真係為出而出...
好似都少左同讀者溝通
啲文既內容真係八九不離十
太多累贅內容拖慢晒成個故既進度

其實我追緊

正係識比負評又唔駁我，我有講錯咩

真 追左3年 有一刻個感覺係想有人騎劫佢個故
屌撚左vicky中出埋 當完左佢算
反正依加都係屌女輪迴

個故都未開始就完L左？
屌女屌到名都記唔到咁多，而家就咁就完？

啱，劇情拖到啲女配角消失左幾十個章節後突然出現都要諗返佢係乜水，尤其係果個venus

Venus都算叫多戲份
其他真係一啲印象都無

Chapter 717 - 世外桃園？

眼前是數楝簡陋的村屋，放眼望去，恍似渺無人煙。

「有冇人呀？」我大叫著，希望有人回應。

「......」可換來的，只是四周的一片寂靜。

我已經有點筋疲力盡，只好先行進去其中的一間破屋藏身。

我在屋內找來了一張尚算完好的椅子，好讓我先行把 Vicky 放低。

這一刻的 Vicky，已經再也沒有作出任何的反抗。

「對唔住，我頭先...」我正想為，剛才發生的一切道歉。

「你帶我嚟，諗住做咩呀？」Vicky 面無表情的看着我問道。

「我...」其實，我只是一時衝動。

「如果冇乜嘢，你不如比我走啦！」Vicky 冷冷地說道。

「我... 我諗住同妳喺到一齊生活之嘛～」我急忙說出心底話。

Vicky 看著我，沒有半點回應。

「真㗎～ 妳相信我啦～」我捉住她的手說道。

「你叫我信你？你叫我點信你呀？」豈料 Vicky 竟激動地叫道，「你嗰頭同人哋又咁又咁，轉頭就去搞其他女人？」

「我...」我實在不知道，該怎樣去解釋。

「我知道錯㗎喇～」我決定直認自己的不是，「所以... 所以我決定咗，喺呢度同你喺埋一齊㗎喇～」

「嘿嘿！」豈料 Vicky 冷笑道，「馮若海，你仲叫我點信你呀？」

確實，我無法令她安心...

「我唔知可以承諾啲乜，但係我係真心嘅...」我已經不知道該說什麼，「我真心希望妳以後都可以同我喺埋一齊...」

我真心希望，可以憑這一句說話將她打動。

「馮若海，你唔係諗住就咁講兩句嘢，我就會唔記得晒你啲衰嘢，重新再相信你呀嘛？」她的態度依然十分強硬。

「我知道我做錯咗...」我答道，「但係妳放心，時間會證明一切...」

「時間、時間... 我究竟我仲要俾你幾多時間呀？」Vicky 不滿的反問道。

「我知我宜家講咩都冇用，不過如果妳肯俾機會我嘅話，我會證明俾妳睇...」我屈膝跪在地上道，「我真誠同妳道歉，希望妳可以原諒我...」

這一次的回應，終於令她的雙眼亦泛起了淚光。

「求吓妳，比多最後一次機會我！」我低下頭懇求着她道。

「......」她依舊沒有答應。

「呢度冇水冇電冇嘢食，妳叫我點樣喺度生活吖？」看來，她的態度已經有所軟化。

「得得得... 呢啲妳交比我，我即刻出去搵...」我興奮得差不多要跳起來。

我二話不說，立刻跑到外面找尋。

可是，當我走到了那一望無際的叢林時，我才感到有點無助。

我始終，想得太簡單...

一直以來，我都是遊走在不同的群組之中。要完全獨立生活，真的有一定難道。

但是，我不會輕易放棄。

水，我想這是頭一個必需品...

但清澈乾淨的食水，除了超級市場內的樽裝水外，我還可以在哪裏找得到？

難道，我還是要折返市中心才能生存嗎？

我覺得有點不甘心，於是在打算返回城市之前，我還是決定在這裏先逛一圈。

這裡可說是荒蕪一片，既沒有可供食用的東西，就連最基本的飲用水亦欠奉。

正想放棄的時候，卻發現遠處那 Vicky 所在的房子外面，有一個身影正在窺看著。

我二話不說，立刻飛奔返回房子查看，以防 Vicky 會遇上什麼危險。

我用生平最快的速度跑到屋前，發覺門外的身影已經消失。

萬分擔憂的我，立刻衝進屋內找尋。

「嘩～ 嚇屎人嚒？」剛剛闖進屋內，卻看到一老婆婆以半純正的廣東話叫道，「仍又下什麼水啊？」

我想了一下，才定下神道，「我係佢男朋友，以後諗住喺呢度生活㗎喇～」

「唔係呀婆婆！」豈料 Vicky 否認道，「佢唔係我男友嚟㗎～ 我冇啲咁衰嘅男友呀～」

「嘻～ 原來手夫痴吵架...」老婆婆看著我們說道，「唔怕哩、長頭打嘲長尾和哩...」

我跟 Vicky 對望了一下，卻又再迴避彼此...

有古怪

3P呀婆

加油

呀婆都生存到 一定有古怪

樓主

發現大魔王

樓豬是咪被狗咬
咁耐唔出文

樓主好少咁耐唔蒲頭

此故已完

樓豬好少唔見咁耐？

灰

擔心樓主

樓主呢

樓豬突然會出返嚟的

一晚live左，正！btw,睇完頭9 part，男主真係好慘，明明身邊個個都係佢最愛既人，但偏偏冇人可以值得相信

歡迎加入等文行列

一晚睇晒你都幾勁

我都追咗幾晚

最深刻應該係coco

睇左幾多個鐘

大概8個鐘到,由凌晨睇到朝早

我其實係karen,但樓豬又好似唔太想寫佢同主角條感情線,sad

Karen乜水
淨係深印象venus係主角面前比人輪大米

樓主唔見咗

好似係一個人妻

好似都有好多人妻
一開頭老人院遇到，之後幫主角破處個個？
我記得好似仲有個叫Maggie

有好多V字頭嘅人

太多，有d扑完之後好快死左，無左影
除左幫主角升lv之外，對劇情推進無幫助無乜印象

一開始同個啊ben一齊既女人,但其實佢地冇晒感情

老人院好似叫小喬
如果係人妻,成段文應該只出現左4個, M開頭又人妻好似得Mandy
話時話依位作者係咪好中意啲輪姦同NTR情節,基本冇乜邊條女冇被人輪過

Vicky仲守得著
Carey 同素恩都比人搞過了

好似同ben被咬？
太前太多女都唔記得了

樓主好少潛咁耐

我都係Karen，咁岩既
話晒係第一個令主角射精嘅女人，仲要一開個故已經在場

我都想睇樓主寫多啲主角同Karen~

冇，佢跟左考信

地產定保險個個？

樓豬呢

無追一年 一野追番哂
又live了
十卜樓豬

今次要等一年先有文

半年上水一次

點個名有幾多個人等緊文

任性地去左世外桃園 就完

樓豬失蹤

等緊樓豬

樓豬

隔左一年再追返，正

以前間唔時都會去合一堂接外甥女放學
健康院上個月月底又去過
好投入

樓主希望你無事
繼續努力！

都追左好耐文，樓主好少咁耐都唔出現。
有冇文都係其次，希望樓主個人冇事

我當最後阿Roy同Vicky一齊左算了
其他女都被人女女女過，不了

樓豬。希望你平安

素恩比邊個女過 太耐唔記得

睇咗咁多年

都明白作者經典過咁多

唔更新總係有原因

加油

希望有日會上黎報個平安

個陣受訓時個教官

樓主要平安呀

成個7月都唔見咗人

樓主出咗事？

有無識樓主既人報下平安

樓主喺紙言改咗名

「失去靈魂的人」

佢受左咩打擊

樓豬講出黎可能好啲架

唯一一個係連登追到尾嘅故
樓主要振作

完咗？

召喚樓豬

由個陣讀緊書番學追post
到依家工都轉過都仲追緊
樓主要加油

唔介意比我作一篇收尾算啦 反正差唔多可以收尾

利申：由第一章開始睇 不過中間有棄故

樓豬消失咗個半月啦

樓豬做咩

掛住樓豬

樓豬

利 追咗三年

Push

樓主，無靈感唔寫無問題
但希望你上一上水報個平安

我想問去到咁後同主角有路個啲女角係咪死得7788？

唔係 好多都未死

咁素恩呢

樓主咩事

扑素恩！得永生！

死左？

樓豬呢，追左你兩年幾喇

素恩未死喎

係咪真係完左喇？😔😔😔

樓主😭

樓主，你喺邊

不定期更新 變 不更新

唔好意思唔係樓主更新
係讀者心聲

由呢篇文第一日出就追到而家 一路都冇棄到
主要係當年呢個題材係幾過癮 樓主文筆又唔錯 係講故台呢個喪屍故已經係同題材入面寫得最好睇最多人睇既故 所以開始追

問題係根本無人諗過個故會長 咁撚多年都未完 雖然由每日一篇（逢一至六每日更新）變（逢二/四/六/日更新）變做 每週一篇再變（不定時更新）好多人屌鬼樓主棄哂故但一堆人都繼續支持睇 最重要係樓主都無放棄過寫落去 消失幾耐都會上番黎繼續寫
BTW 我咁耐以黎淨係見過樓豬留一次回覆 仲要唔係引用 果陣好似係樓主比人圍插緊

身為讀者追到而家過左咁多年自然真係好撚想睇埋結局 但我諗個孫都燒唔到比我了

其實我覺得以樓豬性格同寫法 原本劇情點會唔係講老鳳都扑埋隻螢螢咩上中下 然後開支線去幫手救班死硬既探險隊 班友真係瓜老襯之後就帽得食埋條女 然後搵素恩 搵細佬 搵老豆 搵異生教 救Carey 仲有Kimi係咩料 淨係呢到都六個線未解啦 想講仲有好多野未解釋仲係謎 點可以就咁完呀

主要係因為話哂樓豬鋪左咁耐 搞左咁多野先走難黎到呢個教會 話暫時都會係到生活做住據點 而且vicky又可以有人照顧 仲話埋結婚 點會無啦啦劇情暴走 仲要係豬角扑野比人阻住喎 Roy哥喎？ 從來未見過Roy哥係有扑唔到既女 只有未扑到既女 如果係以前一定寫左做三人遊戲啦

應該樓主真係受左啲咩刺激 所以咁樣寫當個故仔暫時停左囉
希望樓主無事 呢個故有生之年仲有得睇落去
未有個 完 字我諗就真係仲有機會既...
香港人

利申：鳩估 有錯屌細力啲

其實成個故同主角最夾既唔係Vicky 唔係素恩 唔係Carey 而係King King先係真愛 佢係最撚好睇 最撚型既男人 有排佢同我地Roy少夾 一齊打boss 好似未撚輸過 平時仲互串其實係到互flirt 最緊要佢地兩個都有屌過同一條女開心share 然後主角每次聽到king屌女就呷醋 點解唔預埋佢 點解果個唔係佢 醒目啲都估到佢地兩個咩關係啦
成個故佢地兩個就係相愛相殺 明明互相鍾意對方但又唔坦白 淨係識用男人方法解決 鬥拳頭交同鬥屌得多女 咁當然係我地Roy少贏啦 結果 我地呀Roy哥打贏佢之後明顯一早沉左船唔捨得殺king 話可以放左佢不如我地由頭黎過啦 但我King傲嬌寧死不屈 話咩唔殺左佢一定後悔 因為相愛左一定會搞到啲女同佢搶主角引發大戰 估唔到Roy哥成世人都咁坎坷 被逼殺左佢真愛 從而決定左Vicky係走到最後既女
講真一早同king一齊左咩boss都搞得掂啦 想食咩女食咩喪屍都得啦 異生教一早煩惱bye啦 真唔真

然後想睇埋落去結局既角色有素恩 Janice Jojo同細佬

仲有芷晴死得好慘

嗰陣以為睇錯，遺言都冇句

gay test

留個名等樓主
好好睇睇完埋佢

樓主係咪出左事

繼續等文

輕輕一推

等你

跪求樓主返嚟，長期讀者頂唔順冇結局日日都撳入嚟睇

樓主屌你老母
係咪自己條女比人屌緊
所以唔出文？

係咪死故

唔推都已經唔記得咗個故
利申追咗幾年

樓主番黎未呀

Pushhhh

由中學grad開始睇 到就嚟大學grad 都未完

樓主唔好棄故

求樓主唔好棄故

等著你回來...

樓主返黎未

棲主

掛住Vicky

樓主放棄咗？

成3年無理由依加先棄故
樓主係咪有咩意外

可能入面受緊

我跟 Vicky 對望了一下，卻又再迴避彼此...

就在此時Vicky率先打破沉默，問了我一個問題：「能不

要再理會外面的事和我永遠在一起嗎？」曾經的我被仇恨

掩蓋雙眼，曾經的我有很多女伴。但站在面前的她，卻是

一直在身邊陪伴着我 扶持着我的人。這時的我貿然地回一個字： 「好」。

十年後

Vicky你睇下個仔幾似我，英明神武。

完

有一秒以為樓主真係番左黎

希望唔係比人拉左

我會一路等你返黎寫埋個故佢

樓主原來係手足我會等你出文架

點解咁講 點知

三年

仍然係我我我我我 句句都我 我撚完未

棄故都唔講聲
睇咗咁多年有感情

推樓主出嚟

繼續推

唔好棄啦

一直都等緊！

唉

希望樓主人沒事

come on 樓豬！返來啊返來啊！